一年前兄弟爬山，手足唔認同都唔會單打同抽水，所以百花齊放；一年後，手足未做就潑冷水，衰左就抽水，俾我就咩都唔做就算

慢慢就會變成

手足巴士寫字
班賤畜就會話：寫個字以為光復到香港笑死

國際線手足籌錢遊說
班賤畜就會話：籌咁多錢影響左邊個議案，定籌旅遊經費，手足受緊自己就遊埠

搞市集
班賤畜就會話：又消費抗爭食最後一水人血饅頭，賣垃圾加手足兩個字都有傻仔埋單

組政黨
班賤畜就會話：咁嘅時勢仲議會抗爭，薪津好好奶，明知做唔到野，但9坐又幾皮一個月

街頭運動
班賤畜就會話：cctoy仲死心不息水人出去送頭

黃色經濟圈
班賤畜就會話：手足坐緊好慘我地今晚食黃店食豪啲幫佢哋討回公道，邊個反食黃店就係鬼

超撚正
樣樣都冇用
樣樣都抽水同單打
乜都唔做最精明

高登抗爭點解越搞越頹？
其中一個原因就係充斥以上言論
覺得做咩都冇用
做咩都會俾人鬧
唔做唔錯
慢慢就冇人再抗爭了

喺最初嘅時候
高登發起嘅行動係少啲人抽水
14年有幾個講台係高登仔組成
但係唔知幾時開始有呢啲言論
跟住影響到越來越多人講埋一份
變咗主流風氣
無論你想做咩都會俾人鬧
衰咗更加會俾人鞭屍，瘋狂冷嘲熱諷
最後就玩撚完了

而家連登都慢慢邁向緊呢個方向了

再唔block依班人 睇黎又要轉另一個forum

認同

推
往日嘅提醒改善
唔認同都唔攻擊，衰左互相補鑊
變左今日嘅冷嘲熱諷，唔成功俾人鞭屍鞭到2046

轉邊個forum 都有
呢班人嘅存在令原本好有創意嘅抗爭陣營變到做咩講咩都俾人鬧
搞手心灰意冷
唔做唔錯，少做少錯

政府唔使打壓，但係成個運動都會死咗

認同請幫推

推

agree,不停批鬥亂屌,久而久之啲人睇到煩厭,高登後期就係咁

上連登用腦啦 唔該

例子
透過 HKG 分享一則貼文：老實說高登有冇人捐過錢比攬炒巴？

屌撚醒班賤畜
唔好以為乜都抽水
擺一副講撚左唔掂架啦嘅姿態出嚟就好撚醒

人地掂左你班賤畜可以唔出聲扮冇事
但你講得多
令大家乜都唔敢做嘅心態蔓延
你班賤畜點找呢條數

推
以家上連登係當輕鬆下算，唔會太認真

總唔能夠期望個個抗拒到呢個風氣
歷史話俾我地聽
一開始係小部份人講
慢慢越來越多人講
變咗主流風氣
唔認同呢一種風氣嘅人，即係所謂有獨立思考嘅人
就睇到心淡
自己淡出
然後成個圈子，都係得返啲班冷嘲熱諷嘅賤畜

所以要喺佢哋未變主流之前，屌柒呢班人
唔好比呢種風氣入侵

波台狗：怒った？

其實連登比想像中重要

越嚟越多人宣誓之後
Fb 留個言，換頭像都要諗過度過
Tg post 傳播能力比較低
如果話連登冇眼睇
由得佢自己敗壞
之後想搵個多同路人嘅地方討論抗共大計
號召行動
可能已經搵唔到

手足地下抗爭比人屌
連登成堆大支那膠冇人屌
連登係咪變撚左支那豬天堂??

Pish

我諗其實嗰陣時一樣有呢啲人
只係嗰陣大家一腔熱血，見到冷嘲熱諷會無視

但而家氣氛唔同，好多人都開始抗爭疲勞
甚至開始氣餒
而啲黐線佬就借機會利用人嘅消極情緒
不斷煽風點火
想人哋更加唔開心

其實屌嚟都嘥氣
人類社會總會有呢啲人
連登又唔係啲咩好exclusive嘅組織
點會冇黐線佬
就算換過個平台都一樣會有
呢啲黐線佬嘅本質就係想見到人哋難受同墮落
佢哋想證明啲「正常人/好人」嘅內心其實係同佢哋一樣咁醜陋、咁黑暗
你越憎恨佢哋（即係佢哋講嘅好嬲好嬲），越攻擊佢哋，佢哋就越興奮

大家要做嘅係令自己內心強大啲，對自己同埋同伴嘅信念有信心

未變哂
巴打再唔理
或者自己唔睇連登讓個場俾人哋
就會慢慢變成咁

呢D真係打手PR黎
我完全唔明白反對既動機
就算真係白做都冇蝕底

啱兄弟爬山

手足唔認同都唔會單打同抽水
會直接屌，或者話人係鬼，係狗

睇過高登幾多原本正常嘅人
跟咗呢班賤畜墮落
變成唔做唔錯，自己都單打埋一份
然後所謂啲理性嘅人，覺得冇眼睇，自己退出讓個地方俾呢班賤畜
我覺得由得佢哋，只會有同一個下場

唔啱聽就屈熱狗，拉

三毛就係想引人注意,你越屌佢越high,破壞討論

好多五毛搞事啊

仲有係捉錯處,然後無限放大,上面已經有一個

你cap 一兩個言論有咩意思
整體風氣係點改變
大家有眼見

你記唔記得上年稅局
手足阻人入去，上埋連登搵腳
大家屌完第二日有人舉牌道歉
你估吓換成今日，會有咩下場

家下好似文革咁

不斷批鬥唔夠黃既人
唔知真心定pr啦

你想睇幾多？我慢慢搵俾你，驚你屌我金剛棒咋

係
打共產黨
一定錯多過岩
因為原本啱嘅野，佢都會改遊戲規則令你變成錯
過程中一定大把野比人挑剔
下下放大錯處
都係令到少做少錯，唔做唔錯呢種風氣蔓延

柒少陣

五毛唔係政府比錢請

唔通識自動繁殖

咁毓民個台唔使做喇 收山啦

咁我係咪可以搵嗰啲溫馨提示嘅留言同你抗衡
睇吓邊支金剛棒長
個風氣而家變成點大家有眼見

企撚左係上面單單打打咪點都唔會輸 柒左咪扮假膠 都係嗰d招啦

Block咗就話：
連衛兵惡過共產黨
駁唔到就屈毛Block

唔排除有班呢啲賤畜係收錢五毛
但係我覺得當中有唔少係個性格鍾意冷嘲熱諷嘅賤畜

(世紀大難題)點解上年嘅連登可以真係做到不割？

你呢類型po早幾日先有人開過，最好笑明明佢自己上年都有開po捉鬼

你想自己入去睇定我cap俾你

最癲就係對攬炒巴同基爾百般詆毀嘲諷之後
到佢哋頂唔順 就一句 『小小嘢都頂唔順 都係垃圾嚟』
個班友就係 讓子彈飛入面個胡萬 咁樣
佢哋並唔係同路人

唯有希望仍然有心做嘢嘅人
eq好啲 唔好理佢哋

聽蕭生自我學習啦知識係自己既

唔好喊
啲黐線佬本身就會有默契地唱雙簧
冷嘲熱諷嘅人固然係會想刺激其他人
但可能有啲俾佢哋「激嬲」嘅人都一樣係黐線佬，甚至隨時係分身嚟
旨在兩邊落注，只要你覺得睇唔過眼，無論你撐邊邊，你都已經參與咗，幫手撥大咗個火
你都係參與緊佢哋個劇本

雖然都一定會有啲人真心俾佢哋影響到
但我諗唔到有咩可以做
盡量做好自己算
盡量唔畀incentive啲黐線佬發癲

真，完全係高登後期浸味
污煙漳氣，負能量極重

高登係雨傘後被重點破壞，連登又重覆一次

你個topic係話「上年手足唔認同都唔會單打/抽水」

我證明左你錯，係會
又轉移話題講風氣啦？
咁你就重新開過個po啦

大把人鍾意冷嘲熱諷 上網打幾隻字又無後果

上年有人捉鬼
的確係
但之後大家會修正
一時之間出左幾多呢類文宣你唔講？

而家冷嘲熱諷風氣
都係時候要修正

push弱智五毛pr黑警死全家

隔離po成班波台狗汪汪汪

我地巴打都要頂住
兩三成賤畜
我相信做野嘅巴打都夠eq 頂到

但如果俾佢地坐大到7-8成
然後淨返2-3成正常人都冇眼睇走埋
做親野成村人追住黎單打
冇人會頂得順

冷嘲熱諷只係手法，講岀黎係咪事實先係重點
本身言行唔係充滿謬誤又點會俾人嘲諷到
你係有道理咪嘲諷返人囉
上年啲文宣八九成都係行嘲諷路線，又係你口中嘅賤畜？

講緊主流風氣
你同我捉字虱
你係咪同我抝我咁講
即係指100%冇人會單打抽水
只要發現一個人有
你個立論都唔成立

係咪想玩呢種argument?

你冇做錯，點解要驚人嘲諷你？
打壓言論自由？
諗清諗楚自己做緊乜

會唔會係信人俾人搞左好多野
但結果食盡人血
個個有許智峯八成啲錢銀均真啲 係啲啲only.

形勢就唔會咁。

個手法有問題，已經係有問題啦
溝通方式幾時都係重要

而且有邊啲抗爭文宣係冷嘲熱諷手足
唔係冷嘲熱諷政權？
貼出嚟睇下？

問題係點都會做錯
你打共產黨
點保證做親都岩？
我開個post都可以捉到我錯處
何況搞一個行動？

你要唔錯得先搞
即係叫人唔好搞

連登仔係咁，以為笑尻人就好型
一係就鬥黃

你自己用字唔恰當，不用分那麼細？
就話我捉字蝨？
我覺得呢啲風氣都唔應該存在囉

咁黑警都可以話：我地警察上年冇殺人，仲有推呀婆過馬路，可以俾好多相你睇

香港人最L鍾意馬後炮

一句起兩句止,唔好糾纏

會 又點？
所以依家要合理化佢
由得佢衰落去？

兄弟爬山!!!

有巴打指出我上年話手足唔會單打
只要有一個人單打我呢個立輪都唔成立
以免小錯無限放大，變咗斟酌呢一樣野為主

我喺度認錯
Pin 埋
入到黎嘅巴打就可以知道真正意思
講緊主流風氣

你係反對緊嘲諷呢個行為本身喎
又變左文宣限定？

溝通方式幾時都咁重要，我同意呀
咁屈毛屈熱，圍爐標籤，block人，又係咪好嘅溝通方式？

定係又雙重標準，俾人屈毛係自己攞黎？
咁人哋嘲諷你都係自己攞嚟喎

真 屌啲自己人/唔夠黃真係on9
咁多藍絲唔去屌

唔存在點做都會錯，而係每一件事唔同角度睇有人覺得啱有有覺得錯，要搞清楚自己立場唔好過一排風向轉左又轉軚當自己冇柒過，柒左就要認

係你自己講咩上年八九成文宣
我先同你講文宣

你講咩屈毛屈熱

我兩點回應
第一，屈毛屈熱錯
唔代表你都要推另一個錯誤嘅方式

第二，上年大家肯試好多唔同嘅嘢
亂咁捉鬼大家都會修正
我覺得而家冷嘲熱諷嘅問題比上年大
所以開咗呢個post

如果你覺得屈熱屈毛問題更大
亦都歡迎討論
但唔係冷嘲熱諷

去到邊都有波台賤畜㗎啦

呢班撚樣係咪手足都成問題 雖然不排除有on9嘅真心膠

認完咁點？
係咪班冷嘲熱諷撚就唔再狙擊？

而且有啲行為未有結果
點知岩定錯？

攻立法會
入之前好多人話錯

留poly
被攻之前好多人話岩

發生結果之前點界定岩與錯？

樓主開post喚醒千萬人最有用

眼帶賤種abuse 精神病患者又唔講

時事台又好 波台又好
呢個世界就係有呢種人

只要有人圍爐
搞社運 支持trump 撐本民前糧油 祈求支爆 咩都好
到佢哋失敗咗
果種人先會跳出來
人格謀殺呀 詆毀呀 尖酸刻薄咁嘲諷呀
講得出嘅佢哋都可以講

以前孫中山 革命失敗個期 革命黨人咪又係中國人飯枱上嘅笑話
potus 未開票之前 連登邊度有 biden 支持者㗎
而家咪一樣有愛登力
現實生活頭耷耷 去到網上世界咪搵人屌 搵人笑

講真話就比人屈毛

其實社會穩定最重要
都2021年啦 仲搞咩抗爭

正皮俾樓主扮班犬儒撚講嘢，捉到個神髓

人地本身係藍絲 一係就五毛 有心搞鳩我地 根本就唔係抽水

啱定錯關人數咩事？
訴諸群眾？
你認為係啱嘅野，就算全世界都屌你錯，你都應該堅持係啱

哥白尼發表日心說，都係冷嘲熱諷話教庭錯，仲俾人禁書，又係賤畜？

本民前寸民主黨，一樣係冷嘲熱諷，又係你口中嘅賤畜？又係波台？

講真話唔需要大聲唔需要惡，因為無知愚昧嘅群眾先係最惡，嘲諷唔係講俾蠢人聽，佢哋拒絕真相，嘲諷只係知道真相嘅同道之間自娛

有冇details

眼帯の喰種，其實你個人真係好撚假

最低成本既無理由唔做 講幾句乜都搞唔起 好過岀去射tg 屋企架水炮車無人睇住

所以我唔認同要死守連登
班loser同五毛係有目的咁破壞，你用自己時間同佢泥漿摔角？

救唔到就由得連登變爛變臭變到零影響力
個世界好大，唔只得連登

哇新鮮滾熱辣
佢呢啲真係賤種黎，唔知關懷連登嘅樓主點睇呢

樓豬同攬炒巴唔覺得呢啲單打好似兩毛打手口脗咩？
一直講緊兄弟爬山，係真手足冇理由咁做

呢啲就係民族劣根性，小農DNA
槍口喜歡對住自己人

P牌推唔郁
但係近排真係好多五毛熱狗發言
明顯有部份係狗，但見到身邊有幾個fd都係咁
過左兩次都仲係有好多人唔識分
並都唔知佢地個堆on9冷嘲熱諷係幾咁傷同路人既心，對抗爭百害而無一利

啱呀 啲人屌lunch哥勁鬼

所以做好自己，keep住做到乜就做乜，唔使對啲pr太上心。連登一定係中共頭號滲透forum，唔講低手三毛，其實好多扮理性嘅高級三毛而我哋係唔會分到

啲冷嘲撚入黎分享佢地有咩idea 咁叻未。
一句講哂，佢地就係冇建設性。

講到唔食黃店就唔洗食飯，大事佢地又做唔到，然後又嫌啲小事唔夠勁，contribute 十蚊不如唔好做啦，淨係影響到兩個人不如唔好做啦。

跟撚住準撚備又黎拗咩叫有建設性

支持樓主

冷嘲熱諷從來都冇問題，有問題係作出錯誤判斷嘅人

當日笑鳩lunch哥同佢啲支持者嘅，唔洗講又係你口中嘅冷嘲熱諷撚

eventually 佢哋都會跟住人流行
邊度有人柒咗 佢哋就會去果度
好似烏蠅咁 邊度有嘢食就會飛去邊

同意你講唔應該要同佢泥漿摔角
不過攬炒最初都無出聲啦
最後咪比人追擊到要開口
無計 有人權嘅世界就要容忍呢種人

爬山係越爬越高，宜家兄弟著草落山你點做？
爬山喎，半年前就係，國安法一到班契弟落緊山啦

絕對認同!

仲喺度傾抗共大計
而家中共九萬幾個project mon住連登啦

香港人係咁
唔好太高估我地

鄉土FB啲忽然黃絲19年湧入黎連登

新移民屌鳩連登本土文化
假膠潮文俾人屌
捉正字都俾人屌

鵲巢鳩佔仲大大聲
黃絲同支那人真係同宗同源，大家都係支那人

even lunch哥，笑鳩佢又點？笑鳩完佢，黃圈影響力有冇丁點寸進？
不如慳番啲時間做文宣，搵多啲錢，擴大自己同黃圈既影響力啦。

利申，唔識佢，但呢啲冷嘲完全對件事冇幫助
如果你冇目的係要破壞場運動既，就算唔幫手，你自娛都搵啲第樣黎搞啦

推

一開始喺山腳，每人都異口同聲話兄弟爬山，各自努力。有d兄弟俾錢俾物資幫兄弟爬得更高，點知班仆街割禾青走人，宜家個結果就係班手足斷手斷腳，俾人拉坐五年以上。班割禾青既所謂手joke已經落撚左山，仲要食緊你捐俾佢既錢。

你班柒頭仲要對住落左山既人講兄弟爬山，各自努力
三個字，on撚鳩

冷嘲熱諷冇問題
不過呢個世界有咩嘢係靠冷嘲熱諷做出嚟？
冷嘲熱諷可以帶到咩改變

你睇下陳雲選立法會就明
啱 唔等於贏
尖酸刻薄唔會聚集到群眾

社運唔係買股票
唔係啱就等於贏

經過高登連登既失敗，之後應該唔會有新登
就算有人起都唔會有以前高登連登曾經有既影響力
傳統論壇模式太易被滲透破壞

往後大家會係不同KOL既地盤圍爐（或者已經係）
但呢個時候圍下爐唔係壞事，反正需要互相扶持度過黑暗時代，只要唔好上昇到個人崇拜就得

基本所有冷嘲熱諷撚一律當五毛，好好地討論唔得嘅

大家呢幾年睇多d書 充實下自己
有明確嘅目標 有清晰嘅頭腦
就自然唔會將佢哋當係一回事
論壇都係少玩為妙

基爾式圍爐交友屈毛打飛機又真係好有建設性

你講只要唔好上昇到個人崇拜係咪寸鳩緊良善如你巴打

認同幫推
有好多學生會受呢D風氣影響
覺得自己咁講會高人一等D

喺同溫層圍爐打飛機，唔接受批評又做左啲乜岀黎？

屈毛屈熱就會聚到群眾？

你想表達乜嘢，討論區有乜野幫唔幫手？
FF到自己好有貢獻咁

推推推

你地笑嗰個基爾就係聚到幾百人
日日入去正評推post retweet
開足百幾日
你唔係真係以為基爾日日開post為咗溝女丫嘛

不過有心人都俾你地屌到潛水嚕
以後有關剩餘10位手足嘅消息
睇怕要交俾波台代表 貓貓禮志 代勞廣傳

討論區真係有重要性
尤其連登呢D多人上嘅壇
影響心智
號召行動
唔好唔記得白馬嘯西風點死

即係連登要變誇誇群？

btw點解唔講下啲屈鬼屈毛嘅言論呀？

G持巴打你帶隊衝出同溫層, 出征鄉土
反正你上面講到連登畀黃絲入侵咁
走啦, 連登容不下你呢種看透世事嘅叻仔架啦

Tui

我一次都冇入過基爾啲po
每個po睇個名就知係冇營養圍爐po

係有人po互flirts 對話我先知有呢個人

你又屈我日日笑佢，邊個po邊個reply 日日笑佢呀？

屈日唔洗本，同你呢啲人討論又真係好有建設性

就係誇誇群囉
好多人想岀名㗎
有曬fans

提議唔好冷嘲熱諷就屈毛屈熱, 尋晚仲好意思懶係理性咁同我駁
係啦, 千錯萬錯都係黃絲嘅錯
你最撚叻

講得好

你呢種reply 犯邏輯錯誤

7.訴諸虛偽

即不正面回應別人對自己的批評，而是用批評別人作為回复。

例子：小明指出小紅犯了謬誤，小紅回應：“你之前也犯了謬誤。”

你覺得屈熱屈毛問題大
可以提出，可以開post 討論

但唔影響冷嘲熱諷撚係問題同要正視

咁佢轉咗方針
咪由撐佢變成反佢囉
正如以前投過票比湯家驊 而家就要繼續支持佢？
陳雲打破大中華思想壟斷 但後來走火入魔 而家比人離棄 根本就唔怪得人

樓主點睇？

subversion 同active measures一直都係支共最愛技倆

不過我建議認輸撚落街睇吓
連阿叔都屌林奠鬧黑警

你地仲喺連登圍爐

陳雲呢個例子認同，但係Lunch哥去到同狗握手都仲有好多人撐緊，屌佢就俾人屌分化

呢個有冇得兜

連仔最錯係推咗block人功能出嚟
我3年前已經講緊呢樣嘢

其實淨係識block人嗰班友仔係咩心態？駝鳥心態？

同埋而家上論壇太多懶人
五毛又好, 假膠又好, 波台走入嚟炸版又好
Block撚完就當冇事發生, 只係掩耳盜鈴

我屌你老母臭西 你一次都冇入過你講乜撚
“基爾式圍爐交友屈毛打飛機”

咁撚多twitter link 喺第一頁叫人retweet你又唔講
喺波台post睇幾幅圖 就得出 基爾式圍爐交友屈毛打飛機？

先唔好講有容乃大，知道緊人諷刺嘅話，正常係諗點解佢諷刺我嘅？係咪我有啲地方有問題呢？你地見到就話：嘩！串我，你一定係熱狗五毛啦，當然亦都唔會理有冇證據啦

其次個因果明明就係人地講嘅嘢你地唔啱聽，就屈9人，先開始多人反擊

aggar

有咩點睇唔點睇
我唔識個巴打
你highlight 佢話多親支野，佢會當五毛
點個佢睇法
我自己都覺得香港人唔應該親支，佢反親支我個人覺得冇問題
你覺得有問題你咪提出
大家討論下

真心厭惡呢啲放負分化po

咁即係點啫?
成日放低張圖就懶係高深咁當駁撚咗人
撐共唔撚屌得?

定係你又想開大絕, 想spin到只係戲言?

分清楚因果
冷嘲熱諷係果，屈毛屈熱係因

當你想正常提出反對意見，對方根本唔同你討論，直接屈你係五毛熱狗，叫其他人唔好理你，block你

咁仲可以點討論？咪嘲諷囉

條友真心弱撚智

我起完佢睇, 枉佢仲撐港獨
而家成撚日熱狗上身, 當撚咗黃絲就係殺父仇人咁

啱

覺唔覺好熟口面，支那人就正正係咁既樣，自己無能力做，做唔到就屌9其他做既人，最好全世界都同佢一樣咩都唔做，咁咪無顯得1佢自己咁無能囉

樓主唔識分個前因後果

圍爐交友同放左Twitter link有衝突？

定係你想話呢啲圖係假？

我係冇入過，但係基爾po班人唔只係基爾po留無意思留言互推

同一班人，同一種行為，仲有乜鳩良善如你，乜鳩洛陽城

你搵到我笑基爾嘅證據未？

識屌人老母真係好威啊

批評黃絲就係熱狗

其實我一直都覺得上面個班人係少數
點解好似個個都覺得佢地係大多數人？

樹大有枯枝 人多有白痴
做得搞手 要心理質素夠大
要識得無視一啲on9仔

幾樣野
你話屈毛撚係因
時事台班人實唔同意
咩叫因咩叫果一人講一套

就算時事台處事有問題
係咪得冷嘲熱諷呢個方法?
你單打班屈毛cctoy，屌9佢屈毛屈熱都算
幾乎全部行動都有班人出黎單打係咩玩法?

駁贏你又冇奬嘅，你啱

我呢啲五毛熱狗一定係收左錢

兄弟爬山各自努力

佢地最鐘意就係張冷嘲熱諷同屈毛拉埋一齊講，扮到係二選一咁來證明自己啱，實際係我唔鐘意屈毛，都唔鐘冷嘲熱諷唔得既

所以我唔會話人毛，我只會直接屌9佢係自己咩都唔敢做，淨係識冷嘲熱諷行動人來顯得自己高人一等既垃圾

最初少人滾滾下會變大
呢種心態吼中人性的弱點
高高在上冷嘲熱諷自己唔使付出又好似料事如神咁
心智未成熟好易講埋一份
最後正常人會心9淡退場俾佢地玩哂
高登就係咁
以史為鑑

喂, 連登判官, 我要自首啊

千祈唔好Share呢條「不能讓容海恩跑了」的白宮聯署

個Post我開嘅
入面起碼6成都係冇意思鳩推
點解你會覺得「無意思留言互推」係有問題?
互Flirt就冇得講
但係你有冇諗過呢啲post開出嚟嘅目的唔係entertain你啊大帝?

當然, 我戴定頭盔, 我反對喺呢啲post flirt女
不過魏書嗰種閒話家常打招呼我就覺得冇問題

我都支持港獨
但係真心睇唔過眼你而家憤世嫉俗到好似成個連登都係你殺父仇人咁

咁你覺得而家變大未

幾樣野
你話嘲諷係因
時事台班人實唔同意
咩叫因咩叫果一人講一套

就算時事台處事有問題
係咪得屈毛屈熱呢個方法?
幾乎全部po都有班人出黎屈毛係咩玩法?

其實你知唔知咩係言論自由？

我覺得有呢個趨勢
咩行動post都有為數唔少嘅人冷嘲熱諷
做之前潑冷水
失敗之後bin c
有錯處無限放大

又黎滑坡，邊個叫你唔好修正呀？
原來你地有咁既諗法可能係因為缺乏邏輯既訓練？？

希望冇真心膠

又出呢張圖
又係你講到自己咁大義凜然, 時事台冇咗你就等於冇咗理性聲音咁

好啦
平時屌人屈毛屈熱就聲大大
而家畀我追住嚟jer就貼圖笠水

你同你口中嘅cctoy黃衛兵屈毛屈熱就當駁贏人有咩分別?

有論點就講
唔好反問好似意味深長咁
要對方自己揣測

係時候重溫經典

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

我夠唔同意你話嘲諷係因，一人講一套啫係你呢個post都冇意義啦，你係憑咩一口咬定你講法係啱？

總之你啱啦

我咁失敗，你追住我咁想駁贏我做咩姐？

個個唔順眼就Block最後變玩單機？

惡到，反問都唔得，蘇格拉底都係用反問同柏拉圖佢地討論炸

自己成日無撚端端攞黃絲出嚟打稻草人就得
我而家係擺撚到明追撚住你個中二病憤世撚嚟屌, 咁點啊?

所以唔好探討咩因咩果
有問題就改
我提出冷嘲熱諷係問題，要正視
你覺得屈熱屈毛有問題，一樣可以提出，以理服人

而家想認真同你討論
你又笠

咁點同你玩啫判官?

無錯，你控制唔到人地把口，只可以控制自己既心態，不過道理雖然係咁，但唔係咁易做到，所以我都盡量多D留言屌9班冷嘲熱諷佬，其實只係想做比其他同路人睇冷嘲熱諷唔係大數，比返D安慰佢地

首先我唔覺諷刺有咩問題，你地又唔受人屌，又唔諷刺得，想點先

首先你上面就假設左嘲諷一定係波台
被嘲諷一定係時事台

呢個假命題已經冇得討論
我一個波台po都冇開過
但係就經常被屈毛屈熱

香港已經輸咗了

支持

我有得唔俾你反問咩
你都反問左啦
你繼續回十個post 都係反問我都阻你唔到啦
我唔明你反問黎有咩含意姐

好我答你
我知咩係言論自由呀

咁之後呢?

連登論壇唔代表香港社運

嚇撚到我呢

點睇#161?

我蒲開時事台, 冇block過人, 冇屈過你係毛, 最多啱啱係咁屌樓上個柒頭意麵神嗰陣話佢似熱狗

但係我而家日日見到你哋走入嚟時事台放低so called炒車金剛棒打稻草人, 你覺得正常人可以點同阿波台手足討論落去?

諷刺同屌屈毛都算

而家國際線、食黃店、遊行咩都諷刺
係想點樣?
我提出呢類言論多起上黎會使人心灰意冷，唔做唔錯
係咪冇道理先

又唔係我同你講緊言論自由，你問我把撚

我的確係有呢個疑惑
冷嘲熱諷撚係咪黎自波台
但我呢個post 冇提起波台同時事台衝突
成個post我喺呢一樓之前
一次波台都冇提過
就係唔想標籤

主要想討論冷嘲熱諷呢個行為
所以唔係討論波台是否成日冷嘲熱諷時事台
而係討論冷嘲熱諷是否有問題

我見到有人話連仔應該主動處理一啲奇怪言論 但我諗緊本身連登並非具有作政治抗爭嘅平台職能 係咪對連尼住要求太多

人哋有言論自由，你想限制人哋講野？
咁易灰心你咪block
Block淨咪係你嘅同溫層囉

屈毛黨易受影響，要教育嘅係佢哋，唔係用嘲諷講真話嘅人

一年前大家一齊向希望前進
一年後一班人推左黃色經濟圈，籌旗嚟行動
然後發現一切都冇用，你出錢，人地當你水魚
每次有任何野揭發就只係會話人分化，熱狗，PR
有問題就會話係同路人
唔準屌，只可以接受
慢慢地就會開始有人寧願做返港豬都唔想繼續
好出奇咩?
最少曾經一切發夢嘅同路人全部放棄了

你起我底都會見到我一開始（上上年6月份）係唔玩膠，唔諷刺...

但點解我依家會咩都諷刺好簡單啫，咪就係俾人屈囉，同睇唔過眼你哋啲冷氣軍師言論，不食人間煙火，推人去死...

點解一開始連登氣氛會好過而家，亦都好簡單，咪就係一開始唔會有柒嘢發生／未發生囉

講就好聽
事實係好多時一有唔同意見就直屌人五毛分化PR
依家有一班人出黎單打抽水就話風氣唔好
有冇諗過一開始柒左果班俾人binc既時候有冇承認過錯誤同會改善

呢個唔知乜柒麵神真係笑撚到我失禁
個回力鏢快撚到

屈其他人5毛叫屈毛
屈其他人係屈毛我都唔知點稱呼佢好

公道啲講句 唔係時事台成日柒嘅話 邊有咁多位比人入

結論係麻煩時事台柒少陣當幫忙

我一個人都冇block 過
佢地要講我都唔會真係有能力阻到
我出post叫人唔好講咁多，都係得個呼籲
佢地要講都係會繼續講，唔會真係限制到

都係講道理
睇下我論點說唔說服到人咁姐
一個人講少左都係一個

俾你秒撚左，咁快玩爛件玩具好咩

你自己講嘅
你點定義：時事台班人？

咁你又點睇眼帶兄

覆咗啦，盲毛

革命外判

咁樣自摑，痛唔痛？

弱者唔係罪，最緊要知自己衰乜

失敗L係咩都反，跟住唔做嘢。
老咗咪變藍絲囉，本質上無分別。
Free rider的意見從來都唔使聽。

唔覺得你有說服到人

附和你嘅都係俾人嘲諷開好嬲好嬲果啲

。。。 9唔搭8。。。

要一個台去為一件事或者一個人物去背書係on9同不切實際
正等如唔鍾意波台唔等於可以剷咗波台一樣

你明唔明?

Push

唔洗咁著既，我又無話你柒左，又唔洗你認

其實好多熱狗日日都話比人屈熱
起個底就知乜野料
即使唔係熱狗但講既做既同熱狗做既無乜分別，直接當做熱狗就算
個批直接block就得
錯判邊個都會
但係瘋狂恥笑人錯判顯示自己好高章既通常唔係弱智中二病就係仆街
咁得閒恥笑不如講多D邊批人係仆街仆街係邊度叫手足提防仲好

😅

到底係邊啲言論同行為開始令人心灰意冷先？
講真話都屈人毛，好啦 依家中晒回力鏢又扮睇唔到

假設有人呃手足
如何處理冇劃一標準
有人覺得寧願隻眼開隻眼閉，唔好破壞和諧
有人覺得一定要討回公道，寧願分裂
各有各道理

你覺得隻眼開隻眼閉嗰D係on9
你咪以理服人，說服人討回公道重要
唔夠多人buy，D人都覺得都係唔好破壞和諧重要，咁即係說服力未夠
咁咪繼續係呢個point 爭論
好似如果多巴打覺得冷嘲熱諷好美好
好多人做
我都唔係真係可以限制到，雖然會繼續開post話咁係有問題

D冷嘲熱諷撚
燒哂所有行動，咩行動都出黎單打
係想點先而家

巴打, 見你新入嚟, 有笑料益你

你去睇#226

點極都唔明 叫人點幫你

精人出口
爬山得幾個
山下面就坐滿人等成果

你先分化
要死一齊死，點解要人幫你爭取

同我講嘅嘢有咩關係，你問我點睇161，我問你點睇眼帶兄🤔

推人去死呢個point 都值得商榷啦
有人覺得示威有用，雖然有危險
你提出過相反意見
啲人唔認同
咁都冇法啦
做咩要單打認為示威有用嘅人

我都開過Post 叫人出
我自己都有出
咁我係咪又叫水人送頭?

咁睇你點解讀😅啫。。。

係你解唔通先鑽牛角尖姐，下下照字面解就死得啦

我冇追特定user，佢同你有咩恩怨？😅

好明顯就係講緊啲突發叫人開花／塞路／塞鐵叫人出點知冇人出嘅post 啦，點會係講緊啲“公認”嘅遊行

你將冇人行動嘅果歸咎落嘲諷呢個因
似係發洩無力感多啲

如果有人單打就唔行動，咁呢班人唔好上連登，行動力應該好高

咁你要追下佢，唔係單單同我啦，基本上同佢有嘈過嘅人佢都屈人係熱狗／五毛／波台狗，就算條友冇入過波台

咁咪針對呢種風氣講囉
我見咩bin 唔bin c嘅討論
好多時呢個位都未說服到人應該bin
D冷嘲熱諷好鍾意貼守poly 個post
當時的確好多人認為咁做係岩
去左個D人都係咁諗先去
但現實係冇先知
出左事邊個想?

如果要bin
點解唔bin 埋612，71入立會嗰Dpost?

就係喺bin c 呢個論點上
都有好多人覺得唔應該bin
最多咪續討論呢樣野

演變到咩行動都要出黎冷嘲熱諷
都唔知為乜

OK
我Follow下佢，但係你都要幫我討回公道

睇下#207
我啱啱撐波台, 都要畀個成日笑時事台嘅手足block 😅😅😅
佢應該冇block你, 你叫我unblock返我5該😅

大家要善用起底功能，唔好同藍屍死駁

驚你睇唔到，覆下#237

Bin c本身就係反省

唔接受BinC即係唔肯自省
你當年唔柒嘅人地點bin到你

成日拎當日好多人黎講，咪即係訴諸群眾囉
不過事實上黃絲又真係好鐘意訴諸群眾

起到底如果係藍屍/五毛, 固然不意外

你睇下上面個 (飛天意麵神 #69221)

留言: #127 #207

仲有好多, 廢事quote
你起下佢底

呢啲明明為過場運動出力嘅真手足, 而家淪為偽理性真熱狗, 先最令人心酸
而家唔少入嚟時事台發晦氣嘅就係呢種人

我都有好坦白我有疑惑波台係咪出得多冷嘲熱諷撚
所以打時事台班人可能都俾呢個assumption影響
但始終都冇直線屌波台
唔想模糊左冷嘲熱諷是否有問題去波台定時事台岩
唔使特別定義
總之係指唔同意嘅人
波台都可以有人唔同意

唔識佢wo

好多都係or and 5毛

冇咁咪冇
但我都係會繼續講冷嘲熱諷係有問題

公道?
我唔識某user: 你follow下
你唔識某user: 我唔識佢 😅

唔岩聽就熱狗
係呀成個連登除咗Cctoy 全部都係熱狗五毛

咁你可以唔fol嘅。。。

唔follow #161, 得牙 😅

咁點解要成日走入嚟時事台放低so called炒車金剛棒打稻草人
你覺得正常人可以點同阿波台手足討論落去? 😅😅😅

利申: 兩邊走😅

幫咗😃

In the other way
時事台都可以有人同意
上面都唔止一個例子
俾人屈毛屈熱屈得多，自然當笑話睇
嘲諷本身係藝術
對件事理解唔通透就唔會嘲諷到人
藍絲啲meme 就係例子

喂屌
我欣賞你
希望你羊多啲錢

幫咗了🙏

呢D Post 出現好多次
我自己覺得如果係高風險/鬼號召
其他巴打出post 回覆指出風險已經夠
人數就係結果，遊行好大風險，出嘅唔係傻
如果有人聽哂正反論點
仍覺得好值得去
我唔覺得佢係俾人水出去

我唔賭。。。

點解Cctoy唔覆下我？有晒屈毛證據就啞撚晒？

我睇法係好多原因導致冇人行動
多人冷嘲熱諷係原因之一
我一直都講而家未算嚴重
但再嚴重落去可以大影響
咁減少得幾多不利因素就得幾多

覆到#237未？扮睇唔到？
人哋講真話就屈毛 呢個討論風氣又好好？

我愛pop子

親共就係五毛，屌(自己人)就係熱狗
示威就係收左錢，鐘意扑野就係雞

條友條話要狙擊我，驚

做好自己，個d真係垃圾黎

上面個禾稈都唔覆我

有巴打叫我覆呢個
其實我唔係好知係做乜
我自己都冇裝呢D野
係咪即係話好多人block 人唔講道理

扮睇唔到 問咗幾次都唔答，仲話討論

必要時要用連登反叛亂法撥亂反正

再係咁就會畀五毛黑警搞爛哂

守護連登，你我有責

叫你覆果個咪我囉
睇撚清楚張圖先啦
人地講真話 Cctoy就屈毛呀
其實你冇正面回應過呀 垃圾

我覆左啦
唔算好明白張圖有咩含意
你當我蠢又好咩都好
驚理解錯
elaborate 多少少再討論

真係喂撚埋你食
#228個回覆呀

深 黃 投 資 專 家all in 一 百 萬 蘋 果 股 票

#228 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[連登改革建議] 五毛系數 * 推po力 逆掛鈎

咁只係斬腳趾避沙蟲，類似中國人話GFW過濾消息係好處多過壞處

事實上你禁唔到嘲諷，而唔接受嘲諷嘅人只係唔願意自省

簡單易明未？

懷疑樓主條傻閪lag咗
可以此post已完

笑撚左

即係你話講真話都屈毛搞到D人好不滿破壞風氣?

拿就咁
我都俾人屈毛屈過好多鑊

我都係嗰句
你覺得屈毛呢個問題大
咪提出
我冇特別開post 講
就係因為覺得冷嘲熱諷呢個問題大好多

兩個都可以係問題
屈毛有問題唔代表冷嘲熱諷冇問題
D人不滿屈毛而走去咩行動都單打更係一個大問題

覆左啦

搞清楚屈毛點解先啦
又唔見其他台有屈乜屈物呢啲字眼出現
依家玩到轉移視線各大五十大板

知唔知點解有Cctoy呢個字出現？
咪就係你班傻閪屈毛屈到人見人憎囉 傻閪
仲以為自己好受歡迎
柒少陣當幫忙啦 唔該

留意左你好耐
你根本就喺度混淆視聽

上面話八九成文宣都係嘲諷
講緊係嘲諷政權
唔係嘲諷同路人喎
黑警會私了手足
手足會私了影大頭嘅藍絲
咁你係咪會話手足同黑警冇分別

GFW過濾消息係政權行為
而家講緊唔好嘲諷
係抗爭者之間嘅路線問題
有人認為應該帶返起街頭抗爭
有人認為應該流亡去外國搞香港人組織
有人認為應該堅持黃店戰線
幾樣嘢或多或少都會有啲效果
你解唔解釋到嘲諷同路人會點幫到手？

（算啦我應該真心膠咗 嘥時間喺度講啲你唔會聽嘅道理）

老實講 你地班冷嘲熱諷撚成日玩膠扮五毛熱狗 無非係想引班真心屌自己五毛熱狗 之後再笑鳩佢地屈毛屈熱 攞啲小學雞優越感 根本就係成班mk仔圍威喂咁

你咪又兜返去嗰個point
因為你班人屈毛
所以咩行動都單打合理

而家就係講緊唔合理
你可以話屈毛錯
但咩都單打都係有問題
唔係因為屈毛錯導致咩都單打變得岩

咁下面被人果位標籤巴打係冷嘲熱諷定玩膠？

24種常見的邏輯錯誤

7.訴諸虛偽

即不正面回應別人對自己的批評，而是用批評別人作為回覆。

例子：小明指出小紅犯了謬誤，小紅回應：“你之前也犯了謬誤。”

你呢個例子：
我指出咩都冷嘲熱諷會影響抗爭心態，你回應：「時事台之前有人屈毛屈熱」。

唔係好明你想表達啲咩 但起你底一睇第4個栢豪post就知你係玩膠想引人屌你藍絲果種人 有冇講錯

唔知邊班人破壞討論在先呢？
一唔岩聽就屈毛就叫討論
係啦 成個連登除咗Cctoy 全部都係熱狗五毛
連仔點解唔做嘢？

FYR, #303都同樣適用

有咩好嘈
反正嘈黎無意思 乖乖地做隻港豬咪算

就係唔想做港豬吖嘛

比埋教學你 方便標籤五毛

[極推薦] 標籤功能 好用過block 等你知道到底有幾多藍絲 PR 嘲諷撚活躍係連登 等佢地無所遁形

係網上講到幾威都無用
現實咪又係做隻港豬
放棄啦 光咩復香港 人最緊要向前看

你起下佢底先

依家上連登真係要帶腦
想同人嘈之前起一起佢底 睇下會唔會係引戰狗

我相信有堆係因為之前少少意見不合就被五毛pr 搞到灰哂心
但你地係到玩膠 或者冷嘲熱諷對件事唔會有幫助

放棄嘅話 你一個月畀幾多錢我作為回報？

滲透連登，挑起對立
分化，等人民鬥人民
就係支那嘅最終目的

唔好非黑即白
暫時現實冇得威係差D
但唔係一係最威，一係港豬
中間仲有好多空間
網上有得威，都好過連網上威都冇埋

下下唔岩聽說話就一句起底 五毛分化再block

似係你偷換概念多啲喎
依家講緊嘲諷，係一種意見表達方式，
你下面講果堆野完全唔係同一個category 你想我答你咩？

定係你想話除咗你講果啲(行動po)，其他討論要消失？因為冇(幫到手)？

上面咪講左，你唔柒，企錯邊，撐錯人，做錯選擇，人哋點嘲諷到你，就算係，都只係低質嘅抽水，冇理據嘅，歪曲事實嘅，你咪block.
見到人嘲諷又面紅耳赤嘅，咪係俾人講中左又反駁唔到囉
簡單舉個例子
有人撐私了
有兩種表達方式
1:企喺度俾人打唔還手真係好on9,還拖啦
2:俾人打唔還手一定可以感化到全世界都撐我地

1係明屌，2係嘲諷，，根本喺19年7月頭開兩種po都會俾人屌多，因為當時連登多數人都選擇左撐唔還手

點解明屌嘅人少左，嘲諷嘅人多左就係因為屈毛屈熱囉。話唔想見到嘲諷，其實只係唔想見到反對意見，唔想見到自己柒事

據我所知係熱狗五毛先會留呢d 言

比個建議 唔岩聽咪算

我知呀
你哋最鍾意就講埋啲「人哋唔啱聽嘅嘢」
跟住人哋反駁
你哋就會話「唔畀人講真話」
可唔可以畀啲創意

咁比人標籤果位巴打係五毛定熱狗？
樓主答到9唔搭7咁
呢位師兄可唔可以幫幫手答

為咗你特登搵個post嚟睇 佢武斷地話果位巴打5毛的確唔啱 但同我上面講嘅野有咩關係 我係針對玩膠玩到上晒癮果班人 你搵個咁嘅例子嚟反駁我係冇意思㗎喎

驚你唔明
我嘅point:有一班人特登扮五毛熱狗引真心屌自己 之後笑佢地屈毛屈熱
你要駁就要論證：冇呢班人 你老屈 係班人中意屈毛 屈到上晒癮

咁既然見到「我地」講唔啱聽嘅嘢
你可以反駁架
同埋你係咪曲解我意思
只係建議做返隻港豬咪算 好過做隻犬儒為反而反
港豬亦都未必係貶義詞

support樓主

pish

真係唔知批人假膠定五毛，普通文宣都屌

有幾九唔搭七呢

「你可以話屈毛錯
但咩都單打都係有問題
唔係因為屈毛錯導致咩都單打變得岩」

點冇道理法呢
我開post話咩都單打有問題
你入黎問人點睇呢個人屈毛

邊個九唔搭八啲

我指出咩都冷嘲熱諷會影響抗爭心態，你回應：「時事台之前有人屈毛屈熱」。

港豬未必係貶義詞
師兄駁嘴前都要睇吓自己講咩先㗎

冷嘲熱諷冇問題都講得出
係屋企，被藍絲老豆老母冷嘲熱諷
係學校，被d nds冷嘲熱諷
係公司，被紅底上司冷嘲熱諷

都未夠，判斷錯誤，要被自己友冷嘲熱諷
你真心痴撚線

真正手足係會互相扶持 互相補鑊
冷嘲熱諷/捉鬼我都唔會視係手足

19年嘅團結經驗部份源自14年被割蓆
所以大家知道抗爭一定唔可以內訌/捉鬼

兄弟爬山原意係我即使唔認同你
但我都唔會反對及阻止你去繼續做
(前題大家嘅決定都會帶來好影響)

-------------------------------------------------
五毛post有一兩個手足理性留言就夠
以理服人目的係提醒閱讀緊嘅初哥
小心某啲言論唔好被牽住思想
而其他人負皮五毛+繼續推返有用post
唔好成20人回覆啲引罵戰comment

btw我認同五毛係點ban都會有
因為五毛係廣泛到reddit Twitter都有
最根本方法係帶領大家辨識留言意圖
而非直接label五毛同blocked

你係咪誤解左嘲諷嘅意思？

你唔屈毛屈熱，唔柒，唔企錯邊，撐錯人，做錯選擇，人哋就算夾硬嘲諷你，都只會係低質嘅抽水，冇理據嘅，歪曲事實嘅，你咪block.
見到人嘲諷又面紅耳赤嘅，咪係俾人講中左又反駁唔到囉
簡單舉個例子
有人撐私了
有兩種表達方式
1:企喺度俾人打唔還手真係好on9,還拖啦
2:俾人打唔還手一定可以感化到全世界都撐我地

1係明屌，2係嘲諷，，根本喺19年7月頭開兩種po都會俾人屌多，因為當時連登多數人都選擇左撐唔還手

點解明屌嘅人少左，嘲諷嘅人多左就係因為屈毛屈熱囉。話唔想見到嘲諷，其實只係唔想見到反對意見，唔想見到自己柒事

唔捉鬼，唔自己攞黎柒，人哋點嘲諷你？
捉鬼果陣有冇當人手足？
柒左俾人bin c就要人當你手足？

所以我一開頭咪問你圖入邊被標籤果位巴打係冷嘲熱諷定玩膠囉

的確唔係眨議詞啵
隨波逐浪 不問政事有咩問題？
唔通專登上黎冷嘲熱諷 互相攻擊係好事？

或者我表達得唔清楚, 比起冷嘲熱諷, 屈毛更影響抗爭心態, 一句唔岩聽就屈毛, 咁叫兄弟爬山?

善心幫你推一推

明明好多時自己講嘢有問題，左一句cctoy右一句黃色水魚圈
講埋d野撩交打咁既樣
人地費事理咪block柒你
跟住就話人”講野唔岩聽就block人”
叫人反省下但就唔反省下自己d死人態度
話人亂咁屈毛扮曬受害者咁款
真係好撚想嘔

清醒

都係果句啦, 圖入邊被人標籤果位巴打係冷嘲熱諷定五毛?

隨波逐流都唔係貶義？？？人云亦云都唔係貶義？？？
你中意啦 你對貶義詞嘅睇法實在有啲特別

大家保持頭腦清醒 唔好比五毛分化撚搞到
光復香港 時代革命

EQ係對付呢班人最好既武器

冇理據嘅時候就批評人地態度唔好，同叻哥辯論啲招數一樣

冇人話唔可以嘲諷
但嘲諷之餘都應該做多啲實事（「幫到手」）
我見你都開過悅和醬園嘅post
呢啲就係我認為嘅實事（當然你可以唔同意）
如果你食黃店同老闆推介就更加好啦
但呢樣佔你post嘅比例極少

例如gphone都會嘲諷泛民唔肯總辭
佢話「無議席無選舉唔代表無野做」
咁佢咪show佢個cv講自己做過啲咩囉
呢一種嘲諷就係有破有立

但部分連登仔係有破冇立
係呀我都好撚憎楊岳橋
但與其花時間日日喪貼佢OMDB嗰段片
喺呢個同溫層之間塘水滾塘魚
不如retweet下啲鳩判案例
喺下面留comment好過啦

求其上網search 你想為駁而駁嘅可以慳返 無謂晒大家時間

？u mean 以香港作信仰？

你呢d post佢地係唔會蒲頭
佢地係自卑 唔抵得人做到野 出到名 自己就廢人一個

咁好地地好似1咁講出黎唔得？
因為被人屈毛所以要用2個種方法講？我就認為因為你地用2個種方法講先會被人屈毛
如果用1咁講出黎都被人屈毛咪咪撚理佢，有乜理由因為怕被人屈毛就要用2個種方法講嘢
咁樣只會惡性巡環（屈毛>嘲諷>屈毛)

原來你都知屈毛影響大 但又特登玩膠引人屈自己 咁叫兄弟爬山咩心態

咁當係眨義詞 你認為冷嘲熱諷互相攻擊又係件好事？

五毛死全家

你答咗我先啦，圖入邊被標籤果位巴打係冷嘲熱諷定玩膠？就係咁簡單姐，咁都答唔到？

樓主唔洗咁灰
主要係熱狗先會咁做

驗眼重睇啦 上面咪答左你囉

我唔知佢係真心咁諗定玩膠 但你就肯定係玩膠果種人

兩種都唔好
唔使因為冷嘲熱諷唔好，就要成為港豬

其實有好多狗收錢上連登
24 小時shift 住分化
上連登真係帶腦唔該

咁呢個就係唔同人之間對(有做野)嘅定義差距
好似David 炒車咁，點解有人會見David呢啲人覺得佢(至少有落場)就係下意識用左自己嘅行動程度黎比較

真係有落場嘅，見到佢咁鳩咪笑鳩佢，嘲諷佢，然後俾人話熱狗分化撚囉

好多排緊上庭嘅巴打都同意㗎
落得場，食麥當勞基本野啦，又平，又快
金鐘M記本身就係社運友聚腳地
根本唔會有罪惡感
日撚日捉人食黃店嘅
一樣係一種補償心態，乜撚都冇(落場)做過嘅，淨係上網9up開個po當自己做左野,或者外圍食下花生
咪最撚執著係食黃店呢啲side quest
仲有投票呢啲呀

對付出嘅定義唔同，咪造成左本土勇武日日笑鳩黃絲，黃絲又屈毛屈熱囉

心態根本唔同，又要夾硬話人哋係你同路人

好多人都有負面情緒而選擇冷嘲熱諷
有人係對於食黃店係不滿 但提出黎只會被標籤
如其被標籤倒不如跌埋心水做隻港豬咪算
我認為全面禁止散播負面說話 否則一律當五毛block

我上面有圖，你睇下佢個po咩料先

個問題係話人cctoy話人黃色水魚圈個陣有幾可present過d理據
你覺得你地d態度扮晒對家玩下膠咁都無問題既話咪繼續，我相信總會有d好人耐心覆你地
但唔係全世界都咁好耐性。要起個底睇你地以往發言係唔正常人，睇下你地係咪只係玩緊膠講下反話。與其搞咁多野不如上下Twitter reddit做文宣寫多兩封信好過

真係好撚on9，上連登勿認真

從來唔正面回答 柒撚到
依家同你認真討論就話我玩膠
記得裝個script呀 連登好多五毛架 傻鳩

跆拳仔及其同類只係思想被閹割嘅廢人

用1咁樣講岀黎啊
留言撐嘅多，但係大多數人都係嬲嬲豬駁唔到負皮

咁我都可以用返你呢句
俾人嘲諷咪唔好理佢，屈毛只會惡性巡環

負面情緒人人都有
我俾人激嬲都會想一拳打爆佢
但唔會咁做因為知道唔應該

同樣地不滿食黃店可以提出
大家講道理討論
而唔係冷嘲熱諷
如果成日因為負面情緒用D壞大事嘅宣洩方式
俾人批評就預左

所以咪話你九唔搭八囉，問緊你圖入邊被標籤果位巴打係冷嘲熱諷定玩膠？

真

認同請分享

真 前排日9日龍門 渣家軍啲po
屌 煩撚到 直接無視哂

你入人地個post
先講D九唔搭入嘅野
人地唔應你
你就話人九唔搭八
係做咩?

你咁想應吖嘛
我講下我觀點
佢地既唔係玩膠亦唔係冷嘲熱諷
可能係屈毛

so?
可以討論返樣樣野都冷嘲熱諷係咪唔應該，會造成問題未?

真 波台狗啲po一律唔推

預備開新forum

應該話係大家對黃色經濟圈嘅理論探討太少 前期都有好多有讀經濟背景嘅人發表一啲理論 但後期冇咗

首先設立黃色經濟圈嘅用意係為咗減少對中國大陸經濟依賴

特別係黃色經濟圈應該點樣伸延落金融一部份 呢一部份唔解決 條路會好難行

首先我諗到嘅困難有 如果要全面杯葛香港嘅金融經濟 但又唔至於完全罷市咁無趣 停用港幣係一個選擇 但美金面額大 本身喺香港又唔夠流通

咁係咪可以透過DAI （美金穩定幣）作為日常生活買餸嘅交易 若然係咁就需要設計一套安全可靠用區塊鏈運作嘅電子支付平台 方便一般市民使用 就需要靠有強大IT背景嘅香港人 當大家都使用一套系統嘅時候 只要唔洩漏資料 或許甚至可以做到報稱冇錢交稅 喺本港嘅金融系統不留痕跡

但我次次睇完冇人 可以一齊深入對答探討

一律唔好撚理 咪撚同佢推po
佢地最鐘意撩交拗

幾時冷嘲熱諷又變左扮對家？
俾啲實例唔好咁虛啦

唔通真心笑鳩lunch 哥同信衆，又係對家？

明顯大部分情況係黃絲唔啱聽就屈左人做對家先。

估佢五毛定熱狗冇意思
我唔熟渾水財經
我嘅分析就係咁：

1. 如果佢之前有食人血饅頭嘅紀錄，咁果位巴打就講得冇錯

2. 如果冇嘅，佢個reply就係挑撥離間緊手足

當然，人血饅頭呢樣嘢好實好難define. 好似潮食閣有做手足私飯，又租電梯連儂牆，吸引好多人幫襯，佢賺多咗，咁係咪人血饅頭？至少我就唔覺得係。同樣道理，渾水買壹傳媒股票，賺咗可以用嚟買樓，亦都可以捐去612, 個判斷都會好唔同。

標籤系統就如黃藍地圖一樣，都係有主觀判斷。你可以入去睇返標籤嘅原因，自行判斷同唔同意。但唔需要因為個別標籤，就咬住人唔放。

正視聽
推

咪撚理班垃圾係堆填區圍爐啦

bump

本身機場果時係講緊除必須品之外就不消費，癱瘓香港經濟

之後黃絲又嘈話苦行咩？點頂啊，先變左黃店

咪就係你班傻鳩Cctoy屈毛搞到無人想同你地真心討論囉，唔見一開頭咁多？
Cap到嘅有一個 但年中幾多真手足講真話比你地屈呀 仲講到自己聖人咁 笑撚死
要唔要幫你搵埋多謝lunch嘅post有幾多人比人屌話分化運動呀 on9
用下你個閪腦諗下嘢啦

好早之前曾經有罷市同黃色經濟圈 雙方大辯論過 結論係兩者都得喎

同埋巴士係一種比較舊有嘅方式 我哋係咪可以探討下用一種新啲嘅方法 係我哋日常生活嘅交易掠過港幣

見諒下, 人地現實生活冇人理 係連登先有得R下存在感

＃55就係典型破壞討論
本身成個post目的係討論點樣自我修正不足，令風氣好啲
然後佢就用一堆例子證明某啲人做得差
跟住之後就會變成爭拗啲人是非對錯
佢就成功令人少左機會諗可以點樣做得更加好

係嘅 總之Cctoy錯就無問題，其他人講嘢唔岩聽就冷嘲熱諷，再唔係就五毛熱狗
另外提提你 渾水唔係第一次咁水你班黃豬，但你班黃豬就情願信渾水都唔聽人講嘢，直接屈毛，咁叫理性討論

屈毛先定冷嘲熱諷先，邊個因邊個果不可考，呢個位我都唔想拗
我覺得兩樣野可以並行存在

你鍾意嘅可以開post 指出好多人屈毛，會造成問題
大家討論下

你覺得屈毛係因都冇緊要，呢個你觀點
但你用冷嘲熱諷黎處理問題，我覺得好有問題，唔應該再做，而家就開post 講俾大家聽我睇法

你都唔係直接回應我嘅
同埋我都講咗渾水我唔熟
你有佢水人嘅紀錄咪貼出嚟囉
討論下冇問題㗎

按錯冇quote
#412係reply

我又唔覺得一句壞大事黎概括情緒撚
好老柒講 2020年好多人都默認左食黃店係抗爭
Rt 文宣同被捕人士關注組係直線下降
冷嘲熱諷個班又唔係全部都係五毛撚
但而家個情況就係冷嘲熱諷一律當五毛分化撚block
唔難免引發言論之爭 所以先話做隻港豬咪算
避免口舌之爭

喺未有主權之前所有經濟，教育，行政上嘅設想，計畫都係無源之水
唔理你整左乜嘢岀黎人地一個政策就可以收曬你皮

要主權就要武力，就要打正旗號獨立
見到啲人掩耳盜鈴想喺人地個地頭玩煮飯仔就覺得好笑

地都未撚買到，學人講起屋，只係自欺欺人

一路講經濟圈，撐本土，一路投民主黨
搞到人冇得住，狗冇得住，菜冇得種
黃絲真係笑話黎

又要俾人話分化撚啦

不如你舉個實例岀黎啦，好驚唔小心又寸親你

言論之爭係正常
真理越辯越明
但溝通方式係值得商榷
冷嘲熱諷係問題
有巴打好在意嘅屈毛其實都係
我都被屈過好多次
係可以改善下嘅
但唔應該為左冇爭論就變港豬

去到邊都有呢D負能量架啦,
應該每個人都要用腦諗點解要做某樣野黎抗爭,
自己認同就唔會驚睇到呢D言論

班分化撚都係朝早先浦頭，幾十隻就圍威喂開工玩抹黑分化，到夜晚就會唔見晒

一路搞經濟圈，一路反獨立，佢哋啲po仲長推長有，對呢班人仲有咩期望？

自己追返post啦屌
同埋係度麻煩咁多位Cctoy嘅手足 覺得人地冷嘲熱諷 熱狗五毛前 用下你地個閪腦諗諗先好出聲 唔該唔該

我係著名分化撚喎，你喺外國依家係日頭？

岩嘅岩嘅 樓主講得好好，Cctoy手足從來唔會做錯，人地binc 放負 冷嘲熱諷只係佢地收咗共產黨錢
各位波台賤畜搵埋晒呢啲咁埋沒良心嘅錢 你地個心過唔過意得去？

參考返#409說話
如果佢返說話係#2-10 一定會大量正評
根本而家個台個風氣係唔接受批評
某部分言論係打稻草人 但亦都有某部分講事實

冇咁講「Cctoy手足從來唔會做錯，人地binc 放負 冷嘲熱諷只係佢地收咗共產黨錢」

唔好屈

將討論帶遠

點會有結論呢樣野？

所以你咪解釋咗點解泛民沒落
因為佢哋深關鍵一席係有用，唔聽其他人講

點解熱血公民圍爐越嚟越細，因為論述畀人揭發錯誤都唔肯認，覺得自己一定啱，其他人一定錯

如果你覺得自己係深謀遠慮，有自己嘅原則，咪攤開原則討論下可唔可行，說服到人實有人做。
但係呢度個個都只係普通人，行動方向同原則都要時間沉澱，正常討論都唔容許，然後一句嘲諷 終止人哋個話題，死硬

咪係度分化啦，你露晒底啦五毛，時事台手足為咗場運動付出咗咁多 比你咁講 你知唔知我個心幾痛？

記憶 不過爭拗點大約係喺2019年嘅九月左右

一律當5毛分化

不潑冷水，各自努力，不捉鬼

收嗲啦五毛 梁天琦鬼嚟㗎，泛民做咁多嘢為香港，反觀青年新政為香港做過啲乜？

哦..
咁好囉
都冇咩好回應喇，唔想你心痛

連仔幾時先肯ban晒啲五毛？

犬儒

乖～收嗲反去含柒啦 五毛

屌笠晒水

咁你點睇我認真提出疑問同意見都俾人屈毛屈熱，叫人唔好理我，終止話題
仲要係有大量fans嘅活躍會員

呢啲係咪圍爐？

所以如果我哋引入同美金穩定掛鉤嘅虛擬貨幣係咪可行 以維持交易 如果唔係我諗唔到有其他方法杯葛港幣 或者令到港幣信心下降

咪又係隔離台班賤狗係度帶風向

五毛多到考慮緊退出連登了

#真心非嘲諷

正視聽

搭的士

收嗲啦 時事台手足唔會錯，到時冇晒時事台手足 場運動就散

我講一大輪嘢個重點係
除非你係上帝模式，一定要有足夠嘅空間去做討論同反思，啲人先可以建立到運用乜嘢原則推動運動。
呢個解釋點解修正嘅重要，剛愎自用當然可能估中方向，但係更大機會係越嚟越離地。

如果你想討論如果你想討論梁天琦係唔係鬼，你自己開一個新post，我相信好多人會招呼你

一個獨裁政權要阻止呢啲做法好易，革命從來都冇捷徑

香港人係慣左嘴賤
鍾意串，講野有骨，挑剔.
由細到大都係架啦，一到中學個個就要鬥串，型囉，叻囉, 聰明囉. 令你反駁唔到就仲叻囉.

咁我唯有退出啦

收嗲啦 梁天琦屌柒民主黨仲唔係鬼？我相信你開個post屌柒民主黨仲多人招呼你

捉鬼屈毛屈熱屌分化屌bin c屌嘲諷

本質咪就係拒絕修正囉

好行唔送
記得唔好登入

唔好意思 你講果啲真係熱狗五毛嚟 收咗共產黨錢做嘢

兩大KOL認證，民主大報加持，點會唔係鬼

即係咁
只要係一個對股票有好基本認識既人
都知道你係secondary market買賣一隻股票
錢係唔會落左大股東袋
除非有好多人衝去掃貨掃高價
而大股東佢趁機出貨
但好明顯呢種situation唔適用於蘋果(如果肥佬黎咁做肯定俾人屌到爆炸)
而且股票始終係講基本面，點買當支持都好，唔駛兩日就會回歸股票本身價值

所以以渾水對股票既認識
居然敢將買282當係支持蘋果日報既舉動
仲要貼個倉出黎，擺明鼓動其他人一齊買
而佢亦實實在在係升左一截後就放返出去，賺左筆錢

更加緊要係事後證實真係有班人左手交右手惡意炒高價錢
我話俾你聽渾水係出於天真撐蘋果所以要表演即日低買高拋282
你信唔信？

熱狗定五毛好pay啲？
想屌法子

個問題咪就係包容度囉
當然某啲勇武可以當淨係識捐612嗰班黃絲唔係同路人㗎
但分分鐘你識我識排緊期上庭既巴打
都係呢班黃絲捐律師費

同埋唔好over generalize啦
一樣有識勇武friend係盡量唔想畀中資賺
所以點唔會食老麥
亦都唔會自覺高人一等咁 嘲諷身邊細膽啲嘅和理非friend
冇需要將兩班人擺喺對立面喎

我就真係未聽過有班人畀人笑完「黃屍豬」之後
會大徹大悟走去幫手掉火魔

黎智英上年都係咁講，屌你依家出邊個個嗌香港獨立果啲都一定係鬼嚟

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜：」

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

嗱今次我就撐你

收嗲啦 時候台手足咁醒無理由唔知呢樣嘢，總之282再跌我就再買

食兩家啦 我聽日又準備買樓啦

Follow power_off啦，跟佢個list最準

抽不理不理右衞門好過啦

我唔係佢肚裏面條蟲
點會知佢諗咩
件事根本就唔可以用單純econ理論分析
相信好多人都會知道個重點係文宣效果
「港共想搞蘋果，負面消息理論上應該令股價下跌，但我哋就要製造逆向效果」

啱呀
所以你個任務反而係用你支持嘅香港民族論做基礎，科普埋畀人聽究竟民族論係咩回事
慢慢說服啲呢一度嘅人支持你嘅論點
鄭立講過一樣嘢，香港人一直缺少對未來藍圖嘅想像
你可以出多啲post佢講，而唔係嘥時間喺呢一個post逐個逐個同仁搏， 咁啲人咪會覺得你有貢獻 唔會屈你毛

想支持手足，如果蘋果都無埋 真係又少一間講真話嘅黃報㗎啦

事到如今仲有冇辦法可以炸冧結算系統

黃豬真係好可愛，你真係好呀Q
Btw買過股票未㗎 傻鳩

因為如果參照和理非嘅抗爭 我哋嘅水平都遠遠落後於印度 蕭生都話甘地其實可以好激進 而家點睇都唔夠

一開始運動冇大台 用自己理念去行
唔係同路人 分化 屌黎屌去 咪由鳩佢

科普？你又露底啦五毛，又晒一個acc

所以咪討論唔到囉
要你quote去佐證又唔肯
我好聲好氣你就人身攻擊
早抖

鳳凰巴可唔可以入嚟討論

事到如今仲有冇辦法可以炸冧結算系統

睇左第一頁，無一個屈毛，咁唔係好好？負皮個d佢今時今日自己知自己事
定係你覺得負皮多，但今時今日證明自己係岩
所以就可以嘲諷當日負皮個班傻仔，證明自己聰明過人？
用lunch gor炒車做例子
我自己係黑警面前腳都震埋，但佢可以係日日企係黑警面前嗌口號，咁我一開始咪支持佢
相信好多人都會好似我咁，將自己所做唔到既野同佢對比，咪覺得佢值得支持
跟住有人話佢係白卡仔attention whore，但一個係出左樣既人，一個係網上既不知名人士，有d仲要態度好差咁笑鳩人，你覺得我可以信邊個？
到有日有個手足直接踩佢場，將佢d衰嘢列曬出黎
我咪知道自己撐錯人
依家你哋就揸住件事證明自己一早望穿秋水，醒目過人，但如果有人肯平心靜氣咁解釋點解佢係白卡仔，講清楚佢做過乜，而唔係用冷嘲熱諷個種態度指控人，咪會有更多人更早醒
如果你話咁遲醒就抵被人嘲諷既話，咁你真係有排嘲，因為大把黃既係19年6月9號前做食緊海底撈玩緊we7。但咁樣嘲諷人除左自high到底有乜作用，我就諗唔出

如果係咁咁佢點解升到巴巴聲個陣要賣？
佢賺左錢wo
你買個陣就係一個動力推隻股票上升
賣個陣就係一股壓力拉跌股價
一利升一利跌，到頭來個分別咪就係佢賺左錢囉
都多信佢講既手足一齊入市
之後各憑本事，有人頂唔住誘惑中間一樣嬴錢走人
有新既人入場接火棒
有人就唔放結果原本282小股票就趁機出貨俾手足
到而家手足D貨仲變晒蟹貨

又或者我再問，你筆錢唔係諗住賺錢既話
點解唔直接捐俾蘋果？你直接捐佢直接收益100%有得用wo

手足你想我點？我使唔使影埋我今日食咩比你睇？自己無常識又要話我，麻煩多啲用下你個閪腦先，唔該唔該

我覺得滲透連登呢樣嘢，係612前已經有，主要係想污染呢個論壇，令到外界連登或者誇張d 咁講我地呢一代有個bad image。

係經歷咗咁大型嘅事件之後，好明顯係加大左力度，想迫啲正常user厭倦呢啲爭吵，離開呢個論壇。

咁樣做既人全部俾人狂屌係五毛老母係雞同被block

黃台仰:
咁但係班和理非唔係真係實行緊自己相信嘅理念
聽到有橡膠子彈，走喎！？
你真係企喺警察面前俾人打到頭破血流我就相信你係道德感召啦

黃台仰都用過甘地做例子，和理非本質就係犧牲自己，道德感召

依家泛民驚國安法鳩縮，都唔預佢地有咩行動
竟然連岀國講香港情況都淆

泛粉護航話:唔通送頭咩

真係立於不敗之地

原來我跟咗台灣嘅用法
咁我自膠抄番普及十次
普及 普及 普及 普及 普及
普及 普及 普及 普及 普及

Daytona手足第一句就答咗你佢唔係渾水肚入邊條蟲 唔知佢會諗乜，已經企係不敗之地 所以我覺得手足可以唔使再理你

Btw daytona手足呢度有我頂著 你可以縮返入你老母個閪度先

有冇手足可以幫手開個時登？

泛民本身就係議會路線起家
個個讀書人手無縛雞之力，仲要知名人士通常都一把年紀
佢地係想做議員唔係想做革命家
所以當議會路線被KO之後，佢地其實已經冇存在價值可以全部解散
係呢個情況下仲點會同你搏命

我上面咪清楚俾左實例
正正經經講我未試過咩？
咪又係俾人話分化，話五毛，熱狗block
有討論空間咩？

係除咗自high同埋寸到班人谷撚住又駁唔到之外係冇用㗎，因為對方根本就唔係開放討論，淨係想聽啱聽嘅野，我有咩義務去教化佢哋？

唔止呀，就連612基金，喺612之前都已經有

係嘅係嘅，你話台灣咪台灣囉 五毛

同時有唔少五毛/PR點火

咪分化啦 果位巴打未來人嚟 已fc

同意巴打，好似樓上位雙羽只攻(#145454)咁，你睇佢之前開啲po好似正正常常咁，但狗改不了吃屎 一唔小心就用咗蝗語 露晒底，建議巴打block咗佢先 廢事比佢帶到風向

老實講，係連登正正常常開post講個方向同策略
唔會有人主動block你
更甚嘅係，就算一個post真係有人block你或者挑你機，
可能都係得幾個或者十幾個account攻擊你
如果你就係因為呢啲極少數放棄你自己嘅主張唔去說服人，咁死得

都係嗰句，根據你之前啲紀錄，你出正路post係可以有幾百positive feedback,就證明唔係有人主動針對你

商業公司點會有得捐
再加上佢賺啲錢捐俾中大同學做獎學金喎
同埋咩都有風險㗎啦
蟹唔蟹貨呢啲手足控制唔到
買得就要知有風險
正如民陣申請遊行
手足燒黨鐵畀狗咬
冇理由走去屌鳩民陣
話佢水人送頭㗎嘛

收嗲啦五毛 你露晒底㗎啦，咪撚再係度帶風向分化啦，科普

我講緊渾水啲仆街野呀，如果有嘅話

係喇知你個腦唔閪呀

個post好高汁

做咗年幾會員慢慢睇住連登變，
都唔知係唔係叫做變返做原本嘅連登

你自己label 左我一啲po做正路，即係本身都對另一啲po帶有成見

PR有糧出 每日就係上黎連登造臭個forum 逼走啲人
大家自己filter啦 負皮上一頁就可以

成個討論就係要傾點樣減低大家之間亂貼標籤嘅風氣
我一直都係講緊就算大家諗法唔同或者有芥蒂都要盡量諗下對方出發點
如果依然立場分岐 就繼續照自己正確嘅方向去做
咁我邊度帶風向啊

手足又話早抖?乜瞓得一陣又起身呀?
同埋你已經傻架啦 再咁激動 我驚你連個少少腦細胞都無埋

btw同你呢啲五毛有咩值得討論?

完全認同

你講呢啲？

大佬，蘋果有捐助計劃架你知唔知

一年前邊撚到咁多眾籌同埋D人寧願犧生都唔會諗離開香港啦
依家個撚個掛住走,又乜乜柒柒都要籌錢
1年前又話乜撚野最緊要人數多
依家個撚個都話走
邊撚到黎人呀

Pishhh

正經po討論又點

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

講正經野屌柒兩隻長期帶風向嘅連登明星，完全推唔起

社會主流就係冇腦，鐘意俾人呃，聽心靈雞湯，指一條冇咁危險嘅路叫佢哋行

對住呢啲人唔冷嘲熱諷仲想點？

推 獨立思考

真正遊行嘅人已經散去

冇label你喎
通常你負評比較多嘅post，都係踩死某一啲泛民主派人士嘅言行或者方向有問題。通常呢啲post最尾都會變咗冇內容嘅罵戰。
正評比較多嘅post就主要講戰略同方向，例如好多post都係提人，記得光復香港真正意思係咩。
要知道呢度好多人吃軟不吃硬，你心水清應該做番多啲講解俾班人知

自己唔認同有用唔參與就係
唔使加把口撥冷水

好似撚廚哥呢種有害嘅attention seeker兼報狗垃圾就屌柒佢老母

就咁

不過做還做
唔好好似35+同移民扮走難咁
吹噓成效講到救世唯一方法
就會反感

咁都唔覺得有問題，即係明明錯左都唔可以提

過多幾年黃藍不分，邊個提港警殺人強姦就係分化撚，有公安唔屌，成日分化

其實一早有人列晒白卡仔啲罪狀出嚟啦, 但當時連登主流就係橕個白卡, 邊個話個白卡仔就係五毛見唔少

好想統計下有邊一獲炒車冇佢

我咪話我睇左第一頁未見有人屈毛，咁咪幾好
如果因為正正經經咁講嘢都被人屈毛，所以就要對人冷嘲熱諷，咁只會無日無之，對大家真正目標無幫助
你都識講你冇義務去教化佢哋，咁唔通你就有義務寸到班人谷撚住又駁唔到咩。既然兩種義務都無，咁咪兩邊都唔做囉。我想表達既就係咁

差唔多訓講埋最後兩句，最初上高登知道有block user功能覺得好on9
就算對方真係五毛，但佢講既野係有pt咪認真思考下，無pt既話更加就要反駁以正視聽，有乜理由block柒左佢就當個問題唔存在？
但依家，我明白block user個作用，因為人根本唔會因為網上討論區講既野而改變自己既諗法，咁與其係浪費時間”討論”，不如當睇唔到拎多d時間做其他野
想講係咁多

炒車KOL - 通街都係處

我睇唔到個post入面攻擊你嘅人，對你嘅立論有咩威脅，而且入面真係肯正經討論嘅人都係同意你嘅睇法
所以反而要多啲建立論述，討論香港之所以能自立嘅原因，假以時間就可以有個方向，啲人亦都唔會話你得個藍圖

飛天意麵神同TonyStark
一條友自己同自己講嘢
笑撚到我

你講緊撐學生嗰個我都知
我以為你講當慈善咁捐
咁佢捐咗出去
我都唔會當係人血饅頭
雖然佢可以用過利潤嚟撐學生睇蘋果

點證明我做左

係咪要係狗屋打卡先得

分返清
笑人啲堅持冇用 - 唔應該
笑人做咗幾十年唔得又唔變通仲要呃自己散播假希望 eg. omdb喺16無視任意篩選仲大口氣講omdb - 可以
笑人甚至屌柒撚廚哥呢種attention seeker - 直情應該全世界都做啦屌佢老母

咁就得

我有admin撐，唔撚bam喎
吹牙？
唔鐘意連登quit連登囉

夜麻麻嚇死人咩

你永遠可以搵到有啲戇鳩嘅留言
同埋你離曬題
我上面都唔係講緊呢樣

呢度幾個都係我分身自推

不信我換個帳號發同樣的話給你看

處哥犀利之處係炒完車之後當冇事發生過炒第二次

面皮幾呎厚

共狗唔畀人有討論空間
洗撚同你班謝放負撚有討論空間
日撚日都話屈毛同共產黨冇分別
同台灣個中天一撚樣
一畀人釘牌班共諜就話冇言論自由係打壓傳媒
邊個打壓邊個先都唔撚識分

而家啲五毛分化撚。已經扮都唔扮直接瘋狂開post洗板
連仔仲唔做啲嘢。呢道真係。。。
雖然有啲唔想上連登。不過咁樣正中港共嘅下懷

網絡上面有人一直覺得抗爭冇用，同時話人配合政府抗疫，又嘲笑黃屍害死自己。呢班人帶嚟好大破壞，因為除咗畀人批評到一無是處，最弊批評嘅人自己係冇建議點樣去做返好， 將話題引導去討論邊個搞死咗場其實未完嘅抗爭

仲有一班人係唔係就會話人五毛屈風向，捉你一個錯處就引你偏離本身討論目的。唯有自己做好自己，心水要清

啲方法比班賤畜ban哂，當你問佢有咩建議...

班賤畜就會厚顏無恥咁串你：綿鯉有咩高見？

都係嗰句啦 有破有立成件事就會好好多
你可以繼續貼omdb條片
同埋余若薇叫人唔好燒法院嗰段新聞
但如果你下面加埋關於法庭判案嘅twitter post方便大家retweet
相信其他人唔會對你反感

擺明PR分化 唔明點解你地咁認真看待

巴打好慘 會唔會搞到你有精神病?

P牌仔話翻人單機轉頭你都幾撚好笑

你都係縮返入你老母個閪度先啦

#五大訴求
#缺一不可
#SAVE12

「配合政府抗疫」

其實呢個我有啲覺得香港人精神分裂
一係就表現到好驚，驚死所以工都唔返
一係就wfc，抗佢老母疫咩根本冇事
而家真係唔知啲人算點
想反抗定唔想反抗
睇到好厭惡

黃屍害死自己係走精面
唔想付出但又想要自由民主
睇罷工咁少成本都要外判就心灰

其他嘢，寫字嗰啲
覺得冇用就唔參與囉
又唔影響人

35+嗰種散播假希望
吹到掂硬咁
係害死人
應該屌柒

做就做唔好靠呃
我會咁諗

你畀啲有用嘅意見佢
我估佢就唔會理你
你見佢喺下面繼續同人圍威喂

所以我咪陳述埋利弊畀你聽
你開post鬧啲人做錯嘢又柒又鳩，嗰班人一定唔覆你你要嘥幾廿個鐘去逐個駁， 啲人又會有預設立場覺得你有目的。成個討論最尾只係為咗討論對錯，但係啲時間就嘥曬落去唔知下一步要做啲咩
反而你用一個鐘開一個post話畀人聽，而家個抗爭方向失焦， 可以點樣做點樣做到更加好，講埋究竟我哋最終目的係乜嘢。啲人真係會受。就算佢攻擊你都係要攻擊返呢個論述，搵你啲往積去講只會令佢更加站不住腳。 同時你都達到咗鬧人嘅效果

你睇下上面隻河水不犯淡水
對住呢啲人有咩好講

佢冇
你有
完

你屌35+

泛粉柒左唔可以提㗎，分化撚

其實越講都越有啲火，但係都要忍住
因為佢哋個target唔係我哋，而係走入嚟睇討論嗰一班人。 如果佢哋睇完只係覺得個討論完全冇焦點，嬲，然之後情緒波動，之後熄咗個apps，咁佢哋就成功

連登其實本身都冇分政治立場，冇話自己＂黃＂壇
所以admin唔理五毛都正常

嗱又標籤啦
事實係啲po唔會推得起

你嘅意思即係叫人去藍絲group 宣傳五大訴求，但係唔可以講政府罪行，佢地會嬲

咪撚玩啦，上面已經有隻屈毛黨，又唔計？

啱呀
其實我喺度係咁討論
都係想其他人睇頭幾個post
吸收下正能量

同埋發現要破壞佢哋嘅帶風向post
可以喺頭幾個reply
cap圖起佢哋底
其他人就會上一頁
佢地個post就會死

唔使特登開po屌
見佢哋凸個龜頭出嚟又散播下一個假希望就屌佢老母
佢可以繼續但唔好呃人

唔呃人，誠實面對自己
呢個最緊要

咁就算
唔使太怨婦

配合政府防疫其實係假命題
有啲人話香港人有冇反抗過政府嘅命令，其實如果佢哋肯不合作根本就會成功
但係香港人嗰陣發起罷工最終功敗垂成
全民檢測最後冇用
安心出行得四十幾萬下載
咁係咪真係冇反抗過

呢一套論述之所以風行，係因為國安法之後連遊行風險大左， 短時間內下達大量高壓政策，令到香港人唔識反應，政府又濫用防疫，咁咪崩盤
最弊嘅係防疫政治呢套論述其實都係一手好牌， 但係揸住呢張派嘅人諗唔到咩方法去反抗政府， 結果就曬咗張牌

事實上佢地攻擊個論述都可以靠泥漿摔角
講嘢唔啱聽，就入你個po拉，屈毛，擾亂視線，令人無心討論

仲有泛民柒事唔俾提根本就輸打贏要
冇維新派嘅失敗，就唔會有革命派嘅成功

要人接受獨立呢條路，就要了解泛民多年嘅所作所為，which is黃絲多數唔知嘅事。
唔認清泛民賣港嘅事實，，主流民眾嘅資源永遠都放喺泛民身上，然後屌柒本土冇作為

一廂情願盲從泛民嘅人，點樣教化？你教我啦不如

我都係笑下傻仔算啦

抗疫上唔同人有唔同程度既擔心正常既
我係唔明點解一定要推向極端
唔係恐懼撚都唔代表要wfc
個人衛生同反對無理政策又無衝突

35+個種要做ok 但唔好吹到係救世主 無左佢香港立即淪陷咁
想抗爭就要正視效益個cap位 一味打飛機實次次中伏
得唔到預期效果又等比人單打 為乜

因為唔吹35+泛民驚失業囉

推 最憎放負冷氣軍師

條傻鳩柒撚到

嗰班賤種咁唔鐘意人哋話佢係熱狗嘅，咪大方啲講句：我唔撚係熱狗，熱狗死全家。 咁我咪信住佢唔係先囉

我咪講埋你個post可取之處
同埋點樣繼續發揮落去
我睇到唔少人心水清，有同你正經討論。
搞左咁多但係你淨係着眼攻擊你嘅人，唔記得咗你本來嘅目的就係要睇人究竟香港人抗爭嘅初衷，咁你咩都做唔到㗎喎

同埋你引喻啱嘅話，你同藍絲直接講五大訴求係講唔掂㗎喎，佢睇完第一句就即刻唔理你或者鬧死你。 咁你梗係於迴曲折啲用下啲蓮花圖呀， 講下獨立調查慢慢先兜返去政府暴行架嘛。 何況我舉咗個例就係證明你啲post都可以有好多人支持， 即係佢哋未去到藍絲咁惡劣啦

咁其實連登都有好多我啲五毛分身，我做乜要吃力不討好咁就住嘅弱智嘅思維去湊佢哋呢？又唔係想做連登教主

想同你認真討論下，咩情況之下叫做煲底見？

Worth to push

咁好老實講，如果呢度啲人唔知道傳統民主派錯咗啲咩，佢哋都唔會好似而家咁一步步慢慢沒落
政治上面亦都決定咗佢哋未來將會慢慢陰乾

有啲人接受唔到都唔需要理佢哋，反而更加重要嘅係點樣再寫好論述，拉近嗰啲本土派接觸唔到，但係其實支持民主自由嘅溫和人士。

中共以統戰為綱， 總有一日會將嗰啲溫和離地中產打成港獨，呢個就係我哋可乘之機去爭取佢哋支持

話人熱狗果啲通常都係熱狗

係啊，終有一日會，但係時機過左就過左
你終有一日會等到全部隊友都唔afk唔送頭認真打

但係對面已經18lv 整裝

咁就睇你係呢個post入面花咗四個鐘同呢度啲人爭論嘅目的何在
如果你係為左證明呢度啲人淨係識得屈毛，冇得救嘅話。我已經證明咗畀你，唔少人係對你嘅論述聽得入耳。
如果你係想啲人同意你嘅立場，說服呢度啲人應該聚焦光復香港做初衷，咁樣我會建議你拓展一下民族論， 討論下乜嘢嘅因素例如語言文字制度，點樣構成中港區別，點解重奪呢啲方面嘅控制權先可以重構香港。 當你真係講到要點樣做， 嗰啲五毛攻擊你會畀人集火返轉頭
如果你只係想運用辯論抝贏對方，我諗啲人會唔肯同你做恆久嘅辯論而走人。你應該會贏到佢哋，但除此之外冇乜意思。
如果你只係入嚟食花生，咁你自便啦

又講得冇錯喎lunch哥會起家 係當時和你lunch 活動消亡之際 佢就日日唱 單純就咁樣睇的確係能鼓勵啲人堅持

首先，你上面先講到泛民柒事唔提得，一提就嬲，只可從論述入手

依家又改口做有啲人
明明係多數人喎

仲有「泛民初選」係啊冇講錯

泛民大粒野仲拎緊好多票㗎，數據相當反映事實
你話佢地沒落好冇說服力

佢有
你都有
完

話畀我聽，歷史上面邊一個民族可以十年內，由零開始就成功爭取到自決權
我自己就已經有心理準備， 最少要去到下一代再下一代先有機會做得到

咁你淨係著眼於現在冇用㗎喎，個趨勢就係佢哋沒落緊而且 就算你唔在乎嘅初選結果都顯示，泛民個餅越嚟越細

唔討論咁多， 我只係想帶出嘅係當你就算覺得一大堆人反對你，而你覺得你自己嘅立場同論述係正確而且完全無須修正嘅話， 咁你應該做嘅嘢就係，就如你一開頭所講，學梁天琦咁樣一直堅持自己嘅論述，班人遲早都會因為時勢支持你嘅講法

簡單啲啦，你覺得班熱狗係咪賤種，係咪仆街冚家剷？

本民青係咪泛民？

其實你數嗰啲
全部都係要主動做嘅先冇做
罷工要扣錢/搵下份工所以唔罷
檢驗要自己時間所以唔驗
dl app要自己撳電話所以唔dl
最多叫嫌麻煩
稱唔上反抗

主動周圍影人唔戴罩算係配合
最多話唔係完全配合

同你一撚樣咁賤種
扮本土但係投李卓人

呢位把打屌得你幾啱啊

你想表達咩呢？

又想轉移視線

熱狗係咪賤種，係咪仆街冚家剷啊？

答啦

和你lunch本來就係走精面
唔罷工又放lunch出嚟行兩圈
完咗自動散水
用件咁嘅事增加自己曝光同知名度嘅人
真係唔使當神咁拜

我可以接受佢自己繼續
去到佢報狗嗰啲時候識醒水啦

咪答撚左你囉投李卓人嘅賤種
唔識中文？

推向極端係反抗藉口啫
唔反抗點反對無理政策
不過都睇得出好多人逆來順受
大部份人係咁
無謂做出頭鳥
真係會灰

第一. 你認為熱狗係賤種，非常好。

第二.咁熱狗係咪仆街冚家剷？

無錯
有時上黎睇人單單打打
真係好無力
前線又做過
但見個個移民，好灰心

討論主動被動冇意思，效果就係政府執行嘅防疫政策面對好多阻力， 即使去到而家政府全面掌權，佢嘅防疫政策都遭受大量嘅質疑。當然問題就係冇一個爆發點激起民憤。
至於你話逼唔戴口罩嘅人戴口罩，社會的確係有人跟住捉。 但係呢一度就係我哋要做嘅地方，話畀人聽其實政府嘅強迫政策限制人哋自由，見到人起底就要鬧，呢一樣嘢香港人開始做返
簡單一句，心態問題。 你覺得嗰班人係垃圾黃屍，改變唔到，咁佢哋就真係改變唔到。 最後政府啲苛政你都係要食曬。

上面講左
日日開個po當做實事嘅人，見到個有岀去和你lunch 又開名嘅人，拎自己黎比較咪覺得佢(至少做左野)

真係勇武果班見佢咁鳩笑柒佢，咪俾人屈毛屈熱

弱智仔你問我就要答？
李卓人係咪賣港呀？答啦

伴隨極端就係雙方互屌 總有人係真心
除非大家有共識有默契 沉住氣矛頭指向政權
結果論d咁睇就似唔得
或者最少都站下對方立場思考
為個口罩嘈一大輪唔知做乜

你自己都識講

弱智仔你問我就要答？

我都冇預你真係會好似狗仔咁乖會答，good dog

質疑對武器同權力係冇傷害
佢推嘅嘢未實行，唔係因為阻力
係佢未用權力推

佢用權力要鋪頭申請個碼
未用權力迫人裝
個分別喺度

[一人一票] 第5屆電視大獎，支持ViuTV，罷投TVB

因為泛民太柒，要拎熱狗黎墊屍底

我成個除左講屈熱狗之外一句熱狗都冇提過
都可以俾隻泛狗衝入黎屈我熱狗

個名就獨立，點知起底投李卓人

熱狗叫人唔好戴罩，泛狗就捉住日日嘈，逼人講冚家產，屈人屈到癡左線

唔緊要，大家都睇到你扮本土投李卓人，柒撚到
小學雞彈弓手咩

點解罷TVB就要投Viu?
Viu幾時放返天琦果集岀黎？

有得揀，唔會揀TVB先

最緊要係見到熱狗谷住要鬧返熱狗係賤種果種欲拒還迎，真係熱畜特色風味

係 你講得啱
但係政府亦都冇可能查曬七百萬人係咪裝一個軟件
如果政府要嘥大量人力物力同埋時間去執行一個政策同捉人，政府機會成本只會更加大
所以我自己係唔會裝任何呢啲程式，佢搞我咪拖一輪，罰錢咪豪畀佢。
你又會點做?

我個問題係點解唔兩個都罷，冇叫人睇TVB

*此人乃黑警, 請block及切勿回覆*

*此人乃黑警, 請block及切勿回覆*

應該咁講 我哋反對有惡法法例同埋起底 但口罩依然需要佩戴

精神病人真係可憐

同埋唔明點解啲認真post俾人鬧 我新開咗post有狗妻同飛麵

口罩係香港市民自發戴先，政府後知後覺，唔應該話戴口罩=信政府

各有各意見，我覺得未至於姐

邊忽有信政府 有信就死咗好耐啦 戴咗都要除呀嘛

我幫你推po咋喎
btw狗妻傳聞都係我分身

連登特權階級

佢要人搭車/出入任何建築物一定要嘟
已經夠做
唔使查你電話
結果會同立法要戴口罩一樣
就算你唔想戴又冇狗都會戴

再唔係好似另一個po咁講
好似支那電話卡一開機自動裝囉
利申冇用過唔知係咪真係咁神奇

同埋我覺得泛民本土之間嘅論述唔係不可以調和 好似我自己本身就係介乎泛民同本土之間 認同自己係香港人 支持獨立 但民族認同上係中華民族

想知你中華民族嘅認同感喺點黎
你係新移民？

離題萬丈
上面段內容應該係鄧蓮如個post 成個post嘅內容好簡單就係想大家睇吓有冇機會能夠採訪下佢呢啲在生嘅人係活嘅歷史書 因為我之前見到好多人講緊到底80年代香港人嘅民意如何 咁有機會採訪問吓佢都係好事

有機會都想採訪下

推呀

都係嗰句，佢要人拍我就係唔拍。
只要有一小堆人真係肯咁樣做，咁就已經做到局部癱瘓，因為巴士可能就係因為我呢條麻煩友開唔到。
再計算埋啲啊公啊婆根本就唔識用啲軟件，政府最後呢個政策一定俾人拖死
都係嗰句，最後如果政府強制你透露自己嘅資料，你會唔會跟住去做

手足好撚型 罰錢豪畀政府

Btw如果手足棟大廈要強制檢測 希望手足上嚟開個Po話自己無撚去驗同send張罸單上嚟睇下要罸幾錢 thx

五毛 分化撚 BLOCK!!!!!

手足今日岩岩新鮮滾熱辣，唔帶口罩都全城幫手緝兇，希望手足唔係下一個啦，你知啲防疫撚架啦

見一隻block一隻
唔係唔俾玩膠
呢班垃圾咩都拎嚟玩一餐

連仔再唔block晒啲pr五毛遲早攪死連登

哇，好巴閉啊，咁你繼續努力啦

問題係好多人無AC,佢地係做比平時CDROM睇

樓主

多咗好多p牌咁做
應該前身俾人block太多次 例如peter攞料嗰班

群眾鬥群眾

共產黨最叻

波台狗口吻

唔抵得人哋做到野, 自己又冇料
所以乜撚都踩, 怨婦式冷嘲熱諷, 格硬拉人哋落自己嘅低層次

根本呢班垃圾都係反社會人格.

巴士寫字貼紙有用，但係寫口號貼Save12冇用

籌錢遊說坦白講我唔知有冇用，因為成績唔好

搞市集只係賣抗爭紀念品創造無謂需求，想出錢幫人請搵可信渠道

組政黨無問題，問題係有政黨冇政綱

街頭運動本身就係前仆後繼，有人犧牲係必定，但係每次比人打完，第二日個社會已經回復正常，咁唔係送頭係咩？

黃色經濟圈無意見，將來會好有用

屌緊你你自己唔做搞手係度屌其他搞手啊，狗屋打卡咪撚以為講埋D似是而非既野就可以扮到好有道理

柒碌麵神：
你屈毛屈熱，block ！

有料

辛苦巴打關懷匡智手足

佢唔夠人講就會貼張柒圖然後自我感覺良好
再唔係就屈返你係屈熱 block完你就當駁咗

路線問題
聽落你對黃圈正面啲
咁咪參與多啲

其他野持唔同意見
冇問題
自己可以完全唔參與

但下下走去單打信嗰啲方法嘅人
話佢唔用你個睇法係on9
呢種方式就有問題

push

啱呀，呢兩件防疫撚

借言論自由之名
行五毛放負之實

大家意志要堅定呀

我覺得有班人係唔想lihkg 有正常討論

只係用來做放負平台

想lihkg變返好似以前咁戇鳩搞笑就算

可惜兒登仔冇 EQ

唔好再學埋啲共式中文得唔得
加大力度 X
更惡化 加強分化 更加針對

可能有打手想整散呢個平台 所以先咁多分化言論

真啊

認同，每日鬥黃內鬥肯停未?

講個笑話 齊上齊落
我同啲朋友都比你地割到哭能左

push, 太多小學豬豬

唔使哭
一齊修正個風氣

會
見到香港人捨得放棄份工之前
我唔會再做任何同環境氣氛差太遠嘅事

如果夠多人肯用自己做成本癱瘓社會
之前罷工根本唔使人塞路
又或者唔會得咁少人塞路
每個人塞咗自己返工條路就得
而家吹𡁵經濟唔好嘅時候先話會有更多人付出自己去癱瘓社會？
fool me twice shame on me

熱狗最鐘意笑

總之每個人盡做啦

睇唔過眼別人抗爭手法
就恥笑人
冷嘲熱諷人
潑冷水

真係好討厭

你點知我冇做搞手?

係咪屠龍隊要上黎開post 招人先得

你證明到?你屌鳩我係咪又係屌緊搞手

即係我見到前面有popo 都唔好出聲

如果提左就係 打擊緊人地個方法

#未試過點知唔得
#有得做唔做呀?

連仔仲唔做嘢

認同
不過對家資源太多
互洗之下好難阻到
唯有帶腦上連登

唔好滑坡謬誤
講緊嗰啲抗爭方法可以並行
你帶出另一個更極端嘅情況，指出呢啲可以並行，咁前面有popo 都可以並行啦
咁係邏輯有問題

認真
Cctoy又好
波台狗又好

而家連連蟲泰都收口

停戰先好唔好

屌，你屌緊既係咩人呀，公開召人活動既搞手呀，根住你話自己係低調搞手就可以屌佢

真係好ON9，你以為你講D證明唔到既野就可以企起高台咁你又知公開搞手私低下做過D咩唔通人地燒完狗屋又會同你講人地公開號召，影響多人，點計都比你行得更前，明明就係你自大以為自己一定係做得最多既人

其實係比人滲透,明白嗎?

咩人咁撚巴閉 唔屌得?

搞民主都分ab 架?

搞民主既人最撚唔民主

咁pr都幾成功

你識唔識字

我講緊 係咪見到人地既活動前面有popo 埋伏

都唔好出聲提佢? 因為提左就係打擊人地既方法

白馬嘯西風就係比一班以為上網講野就唔洗負道德責任嘅人害死，如今呢類人我係時事台見唔少

主要係波台狗同熱狗
不過應該係同一班人
日日係熱狗page笑兒登仔
但日日係度用連登

波台狗琴晚推post屌眼帶賤種abuse精神病患者嘅時候你係邊？

波台狗搬黎連登果時你仲考緊呈分試

唔係囉
你個情況提得
但提得又唔同單打其他抗爭路線係岩
你拎前面有popo 類比其他抗爭路線係做咩

提你前面有POPO
同果班屌人地個活動 唔撚WORK 係咪一撚樣呀

你依家有民主咩非常時期就係用非常法啦，依家所有公開既人都會有機會比人捉，有幾民主呀

佢地冒既風險點都比你呢個匿名者高，佢係巴閉過你呀，你條氣唔順？所以佢地比人捉你就幸災樂禍定你想全香港都同你一樣匿名，然後屌9 D唔匿名既人，話佢地抵死

前面有Popo
大家有共識要警剔
唔排除有一小部份人假膠定咩，拗有Popo唔一定有事

但你講緊
食黃店、議會、國際等等路線
你覺得唔work
大把人覺得work
唔一定要同你睇法一樣
咁你提出完
人地唔認同你覺得唔work 嘅觀點
咁咪算囉，或者可以繼續講你嘅理據，影響一個得一個
做乜要睇唔過眼人地持不同意見
仲要單單打打佢地先

非常時期就係用非常手法
有幾撚非常呀以家?
咪又係番工放工食黃店?
唔講以為打緊杖 日日上街裝修添

風險高就大聲D
咁隊呀何妖果個手足咪可以最撚大聲囉
成個運動原來係要鬥企得前 鬥企係風險高地

做乜要睇唔過眼人地持不同意見
仲要單單打打佢地先

咁即係 見住佢地唔WORK 係送死既
都要係背後 支持佢地去送死

唔非常，咁你咪出街大聲講下光復香港囉，咪搞下D遊行囉

咁風險大果個有無屌緊你依家係風險大果個無屌你企得唔夠前要佢自己頂，但你屌佢企得太前攞灑光環

想屈我叫口號 ?
你係咪5毛 係咪POPO狗隻 ?

企得唔夠前要佢自己頂

頂?有邊個以家頂緊?
以家邊個帶緊頭搞緊運動?
唔係走哂佬 就係拉左喇喎

再講邊班人話要搞35+ 唔好上街喎
要議會戰線 暫停裝修 交俾佢地搞
你訓左睇唔到呀?

而家已經進入後香港時代

送死係你觀點姐
咁人地唔認同
聽完你分析
都覺得承受到風險或值得做
咁你係咪又要睇唔過眼冷嘲熱諷

你高高在上？
你睇野先係最準，其他睇法係智障
唔跟你睇法就要俾你寸？

冷嘲熱諷都唔俾?

你高高在上？
你睇野先係最準，其他睇法係智障
唔跟你睇法就要俾你寸？

係咪一樣講得通呀

分化術

單單打打最撚仆街 正小人黎

我指出咁做有問題
你可以同我討論咁係咪有問題
當然你都可以唔理D理由，繼續冷嘲熱諷
咁但係邊個有道理大家有眼見

開呢Dpost 都唔會令全部人唔再冷嘲熱諷
拉得一個得一個

我支持你去送死既權利
我都支持泛民搞35+ 搞到自己奶哂野 既權利
支持乜都支持 鳩做都支持
送頭又支持
以後只可以有支持
邊個反對就係5毛

好同意，太多分化L
口講各自爬山，人地一做就被惡意攻擊，真係同路人?

你講野都好矛盾下，我話非常時期，你唔認同，話好正常，跟住我叫你覺得咁正常走去叫口號又話我想屈你比人拉你同班話支那好自由，然後一叫佢講下對中共有咩問題就即刻縮返入老母個閪既支那人有咩分別

所有仲公開宣揚既人都同你頂緊呀包括黃店，小遊行，快閃黨，FB等各網絡戰線，你就真係訓佐呀，無人同你頂所以比人拉佐既就唔叫同你頂，仲未比人拉既就叫都未比人拉，頂咩野

邊班人話要搞35+ 唔好上街喎連登有幾多人跟機，一直都係講各有各做，唔同意咪唔去，佢吸引唔到人跟機就係佢既宣傳有待改善你以為攞班泛民出來就可以吸引到班反泛民既人跟你機，可惜你既理據太薄弱

你而家flip去另一個極端係做咩
同你討論緊冷嘲熱諷有冇問題

話鋒一轉就
咩都支持
唔應該出聲

糢糊討論
類似人地傾傾下
就拋低一句得啦得啦，你岩哂我錯哂，好未，你岩哂啦咁仲想點?

出得呢種說話即係唔想再討論啦
你繼續悔氣我都唔再回你
冇意思

呢D人次次講道理講唔過人就極化，轉移觀點，或講D無意義既野來扮玩膠，玩曲線

冇架
啲人要死撐盲撐
你再屌佢都未必有用

賤格啲講 我自己唔buy耶教嗰套論述
但唔通我日日恥笑耶膠 冷嘲熱諷咁對佢地
佢地就會冇咁膠咩
最多咪提下佢唔係事事都可以交畀耶穌

人係唔想自己望落去蠢咗
再深究落去就係
因為香港嘅教育同家教都十分厭惡失敗
連less than perfect都會屌
大家都唔想被人屌 畢竟人類做嘢好靠reward system
但根本冇可能一諗條橋就係100分
可能一開始得10分 甚至10分都冇
但有1分都好過繼續0分

睇到一個計劃有問題 有不足 正常
或者睇到一個人柒咗 唔出奇
我地睇返轉頭 大撚把嘢係做錯哂
甚至我地出世之前就錯咗
咁我地都冇計
屌鳩班老人家？佢隨時懵撚到上心口啦

我唔係話要無限量包容錯嘢柒嘢
但人誰無過？
唔使一嚟就笑嘅
如果當年我老豆老母見到我初初行路仆親就冷嘲熱諷
而我又聽得明佢地講乜
我一世都keep住喺地下爬啦

呢班人連自己變成藍c咁謾罵都不自覺，最差係專鬧同路人

香港人最多就係軍師
呢樣唔得個樣唔得 一早講左唔得

中共自2020年開始就用緊新一系列的洗腦方法， 簡單來說，要把5毛升級了，所以佢地會扮到連登仔咁，帶方向，詳情可看看這個由中國紅三代發表的言論

block哂

我覺得大家可以試多個方法
就係要沉澱自己內心 思考自己憤怒政權嘅原因
認清初衷 記住佢
如果可以忠於自己所相信的價值信念 就唔會容易被動搖

雖然老生常談 但真係有用 但要花好多功夫每日堅持反思及自我提醒

條友5毛黎 ，起底就知

手足好波，都話咗連登好多熱狗㗎啦 依家有晒證據證明啲防疫撚真係全部都係熱狗嚟

討論左咁耐
有幾招都好討厭

1. 煞有介事咁反問
例如你打完一堆論點
就問你一句
你知咩叫民主架可?
有野就清清楚楚講，唔好扮哂意味深遠

2. 無限滑坡
例子: 講下都唔俾，咁手足強姦都唔俾講，勿分化
用極端化嘅強姦類比強爭方式嘅討論

3. 你都有錯你唔講?
例子: 我話冷嘲熱諷有問題，D人就話，咁你點睇邊個邊個屈毛? 唔見你講下
你咁想講其他野咪自己開post講，B有冇錯唔影響我話C錯

4. 發悔氣
呢個最討厭
例子: 傾35+ 有冇用
講完一大論說服唔到人，就話得得得，我最支持一國兩制，體制內抗爭，邊個再反就你鬼
用道理說服唔到人就flip去對面立場嘅極端繼續單打

冇錯
要認清自己係為乜嘢而企出嚟
單憑怒火、憤恨唔會行到落去
今次講緊可能要行十幾甚至幾十年
正如當年波蘭/ 波羅的海三國/ 黨禁時期台灣咁
中間可能感覺上得返自己一個行緊
要記住記住當初點解揀呢條路嚟行

黃店 見到國安法就 甩哂文宣喇喎? 咁係頂定縮呀

小遊行，快閃黨
你邊個平行時空呀?

FB等各網絡戰線
又話匿名者冇風險既?

BTW 泛民係你講架
我冇講過
各有各做，唔同意咪唔去
咁你又屌我?
唔同意你可以收聲
我屌鳩佢地 我都係各有各做緊

做事唔極端 咪搞到今時今日咁
極端既擺工唔做 去做溫和既黃圈
極端既上街唔做 去做35+ 議會戰線

個下場有版你睇
以家就係因為 香港人做事兩頭唔到岸 咪就乜野威力都冇囉
唔極端 冇傷害 邊有人理你?

黃店 見到國安法就 甩哂文宣喇喎? 咁係頂定縮呀
所以比人拉佐既就唔叫同你頂，仲未比人拉既就叫都未比人拉，頂咩野呢句改都唔洗改可以直接用來答你

小遊行，快閃黨
一直都有，只係依家D人唔敢做得太明，無咁多新聞姐，但一直都有，係你自己無留意，當然，如果你都留意唔到，證明宣傳效用唔大，但最少人地有做野

又話匿名者冇風險既?
FB好多人都係用常用帳號推post既，你話佢地有無風險你估度度都好似連登咁匿名

我屌鳩佢地 我都係各有各做緊
屌人叫做野屌人係為著減少行動人數，叫做野你常識曲到咁真係好難溝通

咁你幾時打到上禮賓府你自己一個做唔到我明，定你覺得周街屌人可以拉到人陪你打上禮賓府

屌人唔叫做做野
係咪要下下出刀仔 先叫做野
係你眼中 做咩都有分等級
你極權既做法 同共產黨有咩分別

BTW 連登係匿名 ?
連仔有哂你ISP EMAIL 你乜名邊間大學 邊個上網公司
佢都知喇 傻閪
連登從來都唔係匿名

又話各有各做既?
搞緊地下活動又要報告你知?
你係咪狗隻想套料先?

仲以為已經無人記得兄弟爬山

得喇 得喇 著名打手一個

之前有一單有手足火魔狗遊會

然後比人屌佢去送頭

張超雄 : 你係咪想破壞場運動呀

其實問題嘅根本係打手多左
但係認真mode嘅人就少左留言
就搞到d打手post好似變主流咁

唔洗灰心
總會有人想帶風向
做覺得啱嘅野就得
依個都係對自己信念嘅考驗

兄弟爬山（鑽石山）

全世界都係打手

我會聽你講
做覺得啱嘅野就得
我會繼續屌鳩你地 狙擊泛民
多謝你既鼓勵

對你來講真係咩都唔算係做野，因為你既目標全部都係自己人，就算你出刀仔，可能都係用來插黃店

連登係有ISP，但唔公開，首先佢要攻陷連登先，但攻陷佐佢連IP都有，洗撚要ISP但你FB有社交，有相，有D人仲要用真名，呢D全部係公開資料

你真係為駁而駁

FB有社交，有相，有D人仲要用真名

FB 擺既一定係真野
老土D都要講一句 你FC左未呀

除非本民青都係泛民
點解佢哋都會支持泛民初選
即使泛民賣港？

搞地下活動同屌人有咩關係，都話啦，你屌人對你既地下活動有幫助有班人話只要你屌下黃絲就會同你一齊行動

你理撚得你地下活動做咩撚，叫得地下活動就預佐無名氣，無支援，比人捉到都唔會認啦你又要做地下活動，又要攞出來講，攞出來擺顯，你人格分裂就入返青山啦

秒

我有講過:本民青唔支持泛民初選？

食沙律就得
我搞就唔得

預佐無名氣，無支援
食沙律咁又可以公開籌錢既?

話撚佐有D人呀，當然，有人做任開埋假AC添，屌你老母，班狗幾鐘意用FB既言論捉人你瞎撚佐當然，係你既思想，果D人應該叫抵死

用FB既言論捉人?
邊單CASE呀
我剩係見過有選舉主任用FB 言論去DQ
你放FAKE NEWS 呀?

你都可以啊，風險自備姐，你大可以公開話自己係XX小隊籌錢呀，我無阻你

咁點解即使泛民賣港
本民青都要支持泛民初選？
除非本民青都係泛民啫

找咩數 佢地就係想咁

國安法第一擊：以言入罪，忿恨深種
撰文: 區家麟 | 發佈日期: 30.07.20

從「國安法第一擊」鍾翰林等人被指觸犯國安法第21條「煽惑他人分裂國家」被捕事件，可第一次從實例認識《港版國安法》之毒辣。

警方國安處稱，鍾翰林等人涉及網上一些言論，「按普通法原則」，只要「宣告」已構成煽動罪行，即是百分百以言入罪。

你都係縮返入你老母個閪啦
都係果句，所以比人拉佐既就唔叫同你頂，仲未比人拉既就叫都未比人拉，頂咩野，唔好成日要我copy and paste啦

其實令共黨轉遊戲規則
令佢條路越行越極端
本來就係抗爭者既初衷
以前唔係成日話解放軍一到 就返屋企訓覺既咩
點解依加d人要係度單打
會係度單打果d人又抱住咩心態?

有班熱狗見今次抗爭佢地冇哂話事權，咪開始放負恥笑

因為呢個其實唔係泛民exclusive
係民主派初選囉，本土派有份選，本土派支持，好合理

我po毒果張圖，就係講緊泛民賊性不改，明明係本土有份嘅民主派初選，都要叫做泛民初選

鍾翰林等人涉及網上一些言論
網上言論 一定係FB
你FC左未?

泛民初選可以係打慣手先打
咁得啦 既然本土派都既往不咎
真係唔明去到依家仲針住佢哋做乜

如果你真係要打死泛民
麻煩打死埋本民青
佢哋都有份endorse泛民

慣手都講得出記者岀稿可以冇校對？
同緊小學雞講野？

你點樣得出本土派既往不咎呢個結論？

支持初選
Endorse初選參選人

單單打打就最乞人憎 男人老狗就大大方方講啦dllm成個怨婦咁 一尾就只係識屌又唔比意見同改善方法。永遠講就叻最好就人哋幫自己做埋

一早滲透緊

唉 依家唔同意就講埋啲冷嘲熱諷嘅說話，幾有心都無用。有時會諗呢班手足可能真係心灰意冷既然係咁點解唔同我哋覺得有希望嘅手足再創奇蹟

Endorse 本土派咋

你咁講天琦參選立法會唔通係endorse緊周浩頂？?

無營養

FB等各網絡戰線

幾時有話剩講facebookFB只係例子之一，你要以言入罪既例子有佐仲唔夠證明有風險你主旨係咩呀，證明唔係fb以言入罪？咁你有咩證據證明社交平台不包括FB呀

一早話撚佐你為駁而駁你睇你亂駁都駁唔到而唔敢再提既論點多到黃店無風險無人做野地下活動各有各做

NONONO，依家佢地係人地幫佢地做埋佢地反而屌返人轉頭

FB都告得入
點解連登唔得既?
又唔撚同呀? 定連登唔係社交平台呀
咁多人係連登叫口號

人地幫佢地做埋佢地反而屌返人轉頭

14年唔計

SO，泛民食過屎咁又點搞手唔係泛民好撚耐喔我講既野有邊樣係泛民做講真你屌泛民我反而未驚過，泛民經歷過百屌，唔會因為你屌佢就心灰意冷，唔再做（如果佢真係有心做既話），但普通搞手會

咁大反應做乜春

係你自己認定 普通搞手就會心灰 泛民唔會
似係你睇唔起佢地既決心喎
係你睇死佢地
係你呀

我唔排除有連登自爆佬會比人告咁你係咪叫口號做搞手呀點解講FB果D係戰線係因為果D地方多外人，係用來文宣外人既戰線，你連登文宣圍爐作用係細D，但都係一個有益行動，唔係一個問題，我好支持呀但你依家係屌9其他搞手喔

同沙律一樣姐，我撚有阻止過你開post

我唔覺果班人個心真係咁諗
似係派膠日日講負面野引attention
唔block呢啲人個問題都唔會解決

又唔係話睇死既，但佢少資源少名氣少人力犧牲更大係客觀事實，你講緊既野同叫一個平民同李嘉誠睇齊一樣，然後話唔睇齊佢即係睇死佢一樣ON9

自己分哂層級 階級主義
覺得人地冇名氣就一定會灰心
全部都係基於你自己既假設
再用你個假設去屌鳩 人地屌鳩佢就會搞散場運動

直情要封波toy

只要我樣樣都抽水屌咗先
唔中就潛水
中咗就cap圖話自己又中
咁就代表我好醒了
熱狗式眾人皆醉我獨醒

二分法從來都唔健康
其實泛民同我地本質上黎講從來都唔係同路人
最多係共同利益者, 只係咁啱大家對某一件事有相同的睇法
泛民一向主張都係要擁護基本法, 佢地係認同一國兩制
維持英殖時期的香港係佢地最大的願境
要比喻就係好似97後中共不斷問佢地借錢
佢地覺得要客客氣氣對中共先會有機會收得返條數
而當中共一而再再而三問佢借, 就算屌屌聲但佢最後都一定會借
因為佢唔想血本無歸, 借左未必收得返, 但唔借就連得閒飲茶都無
但我地唔同, 借借下發現你條仆街根本唔會還
咁我借畀你托柒呀? 仲要同我講憑你本事借返黎點解要還
我咪打9你打到你嘔返出黎囉
就算我地有個共同目標 (要中共還錢)
但出發點同立場根本唔同
所以泛民根本唔覺得係幫緊佢地, 只係我地一廂情願

呢批「人」帶頭既係五毛 跟住就會有班藍屍同狗幫手附和同分化

頭先好多po都係咁 係唔會封得完

可以做既就係無視佢同 同裝備自己 唔好咁易比佢洗埋腦

呢個時候話佢本土派
下次另一度又話佢哋新泛民

有證據你就唔洗靠屈啦

well,今次到階級主義高帽咁我都回返你，共產咪無階級囉，世界人人平等，永遠唔會有人有怨言

維持英殖時期的香港係佢地最大的願境

建設民主中國先係最大的願境

公道d講, 有時唔怪得呢d人
個風氣畀五毛鋪天蓋地的洗板塑造到係
「呢班人做野係無腦」
信息量太大, 無可能逐個逐個po撳入去辨真偽
自然就會跳躍式吸收資訊, 一但有左「呢班人做野係無腦」呢個印象
就會由「諗d野幫下呢場運動」變成「點醒你班友」
自此就好難返到轉頭

共產主義好唔洗俾人屈毛 人人平等

有水唔抽 正一戇鳩啦

我就覺得唔係得藍絲五毛，失敗感係會令人變成咁樣，先頭有篇文有被捕手足既自白都話佢有段時期憎同路人多過港共，覺得點解其他人做唔夠，但後來學識其實有好多人都係背後出力，自己以為既做佐好多，其實有好多人做得仲多，埋怨只係自大既諗法，就算為著D做多過自己既人，都唔應該放棄

只要我一句五毛熱狗分化
我做錯任何事，帶錯任何風向，信錯任何人
一句撻埋去就唔洗承擔責任

依家講呢啲有咩用

呢個支持
有冇人攪返個,Block5毛嘅forum
我第一個Join

有咩問題
佢地個「建設民主中國」的意思係想以英殖香港的好教化同感染中國
令中國越黎越似香港, 最後可以「建設民主中國」
而唔係「支持中國染紅香港」
佢第2點已經好明顯
喺中國撕破面皮之前, 唔止佢地啦, 大把香港人爭住認中國人
08奧運時期港人身份認受性高成點你唔係唔知

所以我見親都會踢爆班仆街 等佢地無得放負

嗱嗱嗱，唔係中共既共產，係真共產，無視人性所有人都會諗野好正面既共產，中共既共產只係用大政府來管理所有平民，但政府咪又係人管，即只係張商人地位下降官員地位上升而已，用共產之名來行極端階級主義

得班波台狗係咁

人地唔同意啲等埋區選先同埋唔玩初選俾你班黃畜係咁開口屌嗰時又唔見你出黎主持正義？
呢啲唔係叫單打同抽水 係方丈呀屌你老母

係，我都係，踢爆比block更有用，除非佢係咁重覆講D無意義既說話，例如ON9，ON9，ON99；連衛兵又來了；得得得，總之你咩都啱，我錯灑

中共 係有特色既社會主義
真共產係1984
即係同以家差唔多 一齊篤灰邊個冇戴口罩

用打輸仗既兵法打同一場仗 呢d咪不思進取 固步自封 原地踏步囉

真共產從來都無出現過，因為根本無可能做到

仲有，你咪鬼靜靜雞扭曲主旨，屌你冷嘲熱諷搞手同篤灰，屈毛兩回事來，我屌你係因為你冷嘲熱諷既人格，同你係咪毛一D關係都無

你自己都話唔理人性既 真共產 係冇可能存在

咁我冷嘲熱諷既人格既存在 有咩問題?
定係要做手術切左我前額葉 一齊做復制人
先合資格可以生存 同發表意見?

所以我屌你都無問題姐我又無叫連仔DEL佐你

基本上，帶風向的人都未必是一般普通人，可能是PR公司來刻意引起互鬥。

19年連登25,6 萬已經係P牌
21年頭去到38萬幾

當中多左幾多五毛PR 心照啦

有啲嘢係唔可以放棄

冷嘲熱諷會令人灰心係事實
任你道理上點樣拗
結果都係咁

唔係話冷嘲熱諷道德上有問題
而係效果上會令人卻步
呢個係客觀事實

講理論冇用
現實上你只可以在現存嘅體制中選擇

你可以創造

飛天意面神主義

共產咪又係馬克思鳩up 出黎

一開波個個咁串咀。意見不合就俾cc台班人屌到開花。咁既態度佛都有火。

下面有講，屈毛屈熱係因，嘲諷係果
連登新移民唔了解連登文化，屌inside joke屌潮文屌假膠式嘲諷，連捉正字都俾人屌返轉頭。鵲巢鳩佔

討論質素下降一有唔附和嘅言論就捉鬼屈毛屈熱
一樣會令人灰心，呢個都係客觀事實

希望大家學識將d負面說話收埋係心底，出少句聲當幫忙

你sure而家抽水個d以前都係同路人?

好坦白講
係有黃嘅人係咁
但清醒嘅人應該盡力去改善討論氣氛
而唔係見到啲豬隊友放 pea 就一齊洩氣
戾鬥戾對件事係冇幫助

隊友廢
咪盡力 Carry 佢
奚落佢都唔會贏

行得比我地前嘅人
做得比我地多嘅人
犧牲得比我地多嘅人
都未放棄
咁我地又有咩理由認輸

一時灰心梗有
但要識爬返起身
「我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」
呢句嘢邊個寫，相信你都記得嘅

你話我樂觀撚又好
On9 又好
由一開始就知場仗難打㗎啦
開始咗唯有打落去㗎啫

好肯定講句
有唔少都係
起底都睇到前年啲 post 啦
當然你可以話係俾狗偷 AC

完全同意
但戾鬥戾唔會有好結果
如果係清醒嘅
覺得自己有能力嘅
咪做好自己
改變唔到個風氣
都唔好令件事更差

我知係好難
冷嘲熱諷同屈毛係一對惡性循環
要抵抗呢一樣嘢

冇話唔得
但你要有藍圖

理想鄉係重要
點樣由現況走向理想鄉更重要

民主去到最後都要講個體智慧
block 只能夠靠自己block
咩都靠system block 最後只會轉極都係咁治標唔治本

好啦

咁咪變左誇誇群？

#love&peace

黃圈係咪理想鄉?